<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
                       <!-- Splinter -->
<OGDE_Bullet_Splinter.label>Splinter</OGDE_Bullet_Splinter.label>
                            <!-- Toxic Splinter -->
<OGDE_Bullet_ToxicSplinter.label>Toxic Splinter</OGDE_Bullet_ToxicSplinter.label>
                          <!-- splinter pistol (DE) -->
<OGDE_Gun_SplinterPistol.label>осколочный пистолет (DE)</OGDE_Gun_SplinterPistol.label>

<OGDE_Gun_SplinterPistol.description>Осколочный пистолет является предпочтительным оружием дальнего боя для большинства оставшихся сил Темных Эльдар, часто используемым в рядах архонтов, Ведьм, Истребителей на реактивных мотоциклах и большинства сибаритов и Драконов. Обычно в паре с мономолекулярным ножом или когтем и используется как пара для дополнительной эффективности при нападениях. Осколочный пистолет использует те же боеприпасы и механизмы стрельбы, что и винтовка, хотя и уплотнен и, следовательно, имеет меньшую дальность стрельбы, а также имеет меньший боекомплект для еще большего снижения веса. Таким образом, кристаллы осколочного пистолета чаще всего пропитываются токсинами, поскольку это оружие, которое больше всего нуждается в дополнительном эффекте.\n\n В пистолете установлен генератор дезинтеграции боеприпасов для дробления кристалла на осколки, а также циклический механизм подачи боеприпасов для размещения осколков перед выстрелом. После выстрела он направляет энергию, используемую для разрушения кристалла боеприпасов, через магноэлектрическую импульсную камеру, которая разгоняет кристалл до сверхзвуковых скоростей, направляя его к намеченной цели.</OGDE_Gun_SplinterPistol.description>
                                  <!-- stock -->
<OGDE_Gun_SplinterPistol.tools.0.label>stock</OGDE_Gun_SplinterPistol.tools.0.label>
                                  <!-- barrel -->
<OGDE_Gun_SplinterPistol.tools.1.label>barrel</OGDE_Gun_SplinterPistol.tools.1.label>
                         <!-- splinter rifle (DE) -->
<OGDE_Gun_SplinterRifle.label>осколочная винтовка (DE)</OGDE_Gun_SplinterRifle.label>

<OGDE_Gun_SplinterRifle.description>Самое распространенное оружие в арсенале Темных эльдар, осколочная винтовка, используется почти каждым гражданином Комморры в какой-то момент своей жизни. Это стандартное оружие для воинов-кабалитов. Оружие легкое и обычно оснащено мономолекулярными лезвиями для дополнительной функциональности в ближнем бою. Он оснащен кристаллом боеприпасов среднего размера для уменьшения веса, сохраняя при этом приличное количество боеприпасов до того, как пользователю потребуется перезарядить.\n\n В пистолете установлен генератор дезинтеграции боеприпасов для дробления кристалла на осколки, а также циклический механизм подачи боеприпасов для размещения осколков перед выстрелом. После выстрела он направляет энергию, используемую для разрушения кристалла боеприпасов, через магноэлектрическую импульсную камеру, которая разгоняет кристалл до сверхзвуковых скоростей, направляя его к намеченной цели.</OGDE_Gun_SplinterRifle.description>
                                 <!-- stock -->
<OGDE_Gun_SplinterRifle.tools.0.label>stock</OGDE_Gun_SplinterRifle.tools.0.label>
                                 <!-- barrel -->
<OGDE_Gun_SplinterRifle.tools.1.label>barrel</OGDE_Gun_SplinterRifle.tools.1.label>
                        <!-- shardcarbine (DE) -->
<OGDE_Gun_ShardCarbine.label>осколочный карабин (DE)</OGDE_Gun_ShardCarbine.label>

<OGDE_Gun_ShardCarbine.description>Осколочный карабин имеет увеличенный ствол, способный выпускать еще большие залпы ядовитых кристаллических боеприпасов, чем обычная осколочная винтовка, вообще не мешая стрелку. Дальнобойность этого оружия немного короче, чем у осколочной винтовки, и его предпочитают плети. Некоторые истиннорожденные предпочитают это оружие другим, которыми они могли бы обладать.\n\nВ пистолете установлен генератор дезинтеграции боеприпасов для дробления кристалла на осколки, а также циклический механизм подачи боеприпасов для размещения осколков перед выстрелом. После выстрела он направляет энергию, используемую для разрушения кристалла боеприпасов, через магноэлектрическую импульсную камеру, которая разгоняет кристалл до сверхзвуковых скоростей, направляя его к намеченной цели.</OGDE_Gun_ShardCarbine.description>
                                <!-- stock -->
<OGDE_Gun_ShardCarbine.tools.0.label>stock</OGDE_Gun_ShardCarbine.tools.0.label>
                                <!-- barrel -->
<OGDE_Gun_ShardCarbine.tools.1.label>barrel</OGDE_Gun_ShardCarbine.tools.1.label>
                             <!-- large splinter -->
<OGDE_Bullet_SplinterCannon.label>large splinter</OGDE_Bullet_SplinterCannon.label>
                                  <!-- Toxic Splinter -->
<OGDE_Bullet_ToxicSplinterCannon.label>Toxic Splinter</OGDE_Bullet_ToxicSplinterCannon.label>
                          <!-- splinter cannon (DE) -->
<OGDE_Gun_SplinterCannon.label>осколочная пушка (DE)</OGDE_Gun_SplinterCannon.label>

<OGDE_Gun_SplinterCannon.description>Осколочная пушка - самая смертоносная из четырех, и ее производство намного дороже, поскольку она включает в себя несколько дополнений, позволяющих пользователю стрелять из этого большого, громоздкого оружия даже во время атаки.\n\nОсновными дополнениями являются полужидкий стабилизирующий механизм, размещенный примерно в центре пушки, чтобы обеспечить противовес постоянно колеблющемуся центру тяжести оружия. Во-вторых, автоматический спусковой крючок будет продолжать стрелять осколками в течение четырех-пяти секунд после нажатия, на случай, если пользователь временно потеряет хватку во время заряда. Наконец, и, возможно, самое важное, это добавление магнито-импульсных направляющих шипов вдоль ствола и вторичного генератора энергии, размещенного в задней части пушки, для предотвращения остановки или неправильного функционирования. Эти направленные шипы обеспечивают дополнительную стабильность магнитного поля, предотвращая выход осколков из ствола под неудобным углом или попадание внутрь ствола и повреждение оружия.\n\nВ остальном осколочная пушка содержит тот же механизм заряжания и стрельбы боеприпасами и поставляется с очень большим кристаллом боеприпасов, позволяющим использовать пушку дольше, независимо от ее высокой скорострельности.</OGDE_Gun_SplinterCannon.description>
                                  <!-- stock -->
<OGDE_Gun_SplinterCannon.tools.0.label>stock</OGDE_Gun_SplinterCannon.tools.0.label>
                                  <!-- barrel -->
<OGDE_Gun_SplinterCannon.tools.1.label>barrel</OGDE_Gun_SplinterCannon.tools.1.label>
                                  <!-- Disintegrator Bolt -->
<OGDE_Bullet_DisintegratorCannon.label>Дезинтегрирующий болт</OGDE_Bullet_DisintegratorCannon.label>
                               <!-- disintegrator cannon (DE) -->
<OGDE_Gun_DisintegratorCannon.label>дезинтегратор (DE)</OGDE_Gun_DisintegratorCannon.label>

<OGDE_Gun_DisintegratorCannon.description>Дезинтеграторная пушка - это оружие Темных эльдар, способное выстреливать взрывом частиц нестабильной материи с украденного солнца. Это похоже на имперское плазменное оружие, но более совершенное и не страдает от тех же проблем с перегревом. Он остается хладнокровным даже в самых ожесточенных битвах, несмотря на неистовую энергию, заключенную внутри.</OGDE_Gun_DisintegratorCannon.description>
                                       <!-- barrel -->
<OGDE_Gun_DisintegratorCannon.tools.0.label>barrel</OGDE_Gun_DisintegratorCannon.tools.0.label>
                       <!-- Monofilament Mesh -->
<OGDE_Bullet_Shredder.label>Monofilament Mesh</OGDE_Bullet_Shredder.label>
                    <!-- shredder (DE) -->
<OGDE_Gun_Shredder.label>шредер (DE)</OGDE_Gun_Shredder.label>

<OGDE_Gun_Shredder.description>Шредер - это оружие, используемое в основном воинами Темных эльдар. Когда пистолет выстреливает в цель, он высвобождает расширяющуюся сетку из моноволокон с крошечными зазубринами по всей длине. Сетка опутывает жертву невидимой сетью, которая разрезает цель на части, пока она борется.</OGDE_Gun_Shredder.description>
                            <!-- stock -->
<OGDE_Gun_Shredder.tools.0.label>stock</OGDE_Gun_Shredder.tools.0.label>
                            <!-- barrel -->
<OGDE_Gun_Shredder.tools.1.label>barrel</OGDE_Gun_Shredder.tools.1.label>
                      <!-- small Stinger -->
<OGDE_Bullet_Stinger.label>маленькое жало</OGDE_Bullet_Stinger.label>
                         <!-- stinger pistol (DE) -->
<OGDE_Gun_StingerPistol.label>Жало (DE)</OGDE_Gun_StingerPistol.label>

<OGDE_Gun_StingerPistol.description>Жало - оружие Темных эльдар, используемое в основном гемункулами. Это оружие напоминает меньший, более округлый осколочный пистолет, хотя на этом сходство заканчивается. Вместо этого "Стингер" стреляет в цель маленькими иглами для подкожных инъекций, в полости которых содержатся невероятно экзотические бактерии. Эта бактерия, попав в кровоток жертвы, быстро размножается, и вскоре после этого жертва буквально взрывается, разбрасывая во все стороны осколки костей и брони. В том случае, если товарищи жертвы находятся достаточно близко или им не повезло, и один из этих осколков застрял в их телах, бактерии попадут из застрявших осколков в кровоток товарища, размножаясь и в конечном итоге вызывая их взрыв.</OGDE_Gun_StingerPistol.description>
                                 <!-- stock -->
<OGDE_Gun_StingerPistol.tools.0.label>stock</OGDE_Gun_StingerPistol.tools.0.label>
                                 <!-- barrel -->
<OGDE_Gun_StingerPistol.tools.1.label>barrel</OGDE_Gun_StingerPistol.tools.1.label>
                        <!-- darklight beam -->
<OGDE_Bullet_Darklance.label>darklight beam</OGDE_Bullet_Darklance.label>
                       <!-- blast pistol (DE) -->
<OGDE_Gun_BlastPistol.label>бласт-пистолет (DE)</OGDE_Gun_BlastPistol.label>

<OGDE_Gun_BlastPistol.description>Уменьшенная ручная версия бластера известна как бласт-пистолет. Позволяет отрядам воинов выпускать залпы этой разрушительной энергии во время бега, хотя более компактная конструкция пистолета значительно сокращает максимальную дальность действия устройства. Устройство использует магнитные сдерживающие и стабилизирующие поля, чтобы темный свет не повредил оружие или его пользователя. Темный свет очень быстро ускоряется вниз по стволу с помощью тех же сдерживающих полей. При соприкосновении со своей целью он реагирует очень яростно, разрывая броню независимо от толщины или состава, и в случае использования Темных копий против пехоты невероятно редко остается какой-либо признак неудачной цели.</OGDE_Gun_BlastPistol.description>
                               <!-- barrel -->
<OGDE_Gun_BlastPistol.tools.0.label>barrel</OGDE_Gun_BlastPistol.tools.0.label>
                   <!-- blaster (DE) -->
<OGDE_Gun_Blaster.label>бластер (DE)</OGDE_Gun_Blaster.label>

<OGDE_Gun_Blaster.description>Бластер - это уменьшенная и облегченная версия Темного копья, которая включает в себя полужидкий стабилизатор, подобный тому, что есть в осколочной пушке Темных Эльдар. Это позволяет отрядам воинов выпускать залпы этой разрушительной энергии во время бега, хотя более компактная конструкция пистолета значительно сокращает максимальную дальность действия устройства. Устройство использует магнитные сдерживающие и стабилизирующие поля, чтобы темный свет не повредил оружие или его пользователя. Темный свет очень быстро ускоряется вниз по стволу с помощью тех же сдерживающих полей. При соприкосновении со своей целью он реагирует очень яростно, разрывая броню независимо от толщины или состава, и в случае использования Темных копий против пехоты невероятно редко остается какой-либо признак неудачной цели.</OGDE_Gun_Blaster.description>
                           <!-- barrel -->
<OGDE_Gun_Blaster.tools.0.label>barrel</OGDE_Gun_Blaster.tools.0.label>
                     <!-- darklance (DE) -->
<OGDE_Gun_Darklance.label>темное копье (DE)</OGDE_Gun_Darklance.label>

<OGDE_Gun_Darklance.description>Темное копье - одно из самых мощных тяжелых орудий в арсенале эльдар и является эквивалентом имперской лазпушки по полезности и мощности. Его можно добавить в качестве дополнительного оружия к Повелителям призраков, Ходокам войны, Соколам, Волнистым змеям и Гадюкам. Он действует так же, как лазерная пушка, стреляя концентрированным потоком когерентного света, который в первую очередь предназначен для уничтожения вражеских транспортных средств. Темное копье - гораздо более эффективное оружие, чем его более грубый аналог, созданный человеком, отчасти благодаря использованию выращенных психически кристаллов в качестве матрицы генерации. Он также обладает большей точностью, чем лазерная пушка, и может пробить любую форму брони, толщина которой меньше определенной.</OGDE_Gun_Darklance.description>
                             <!-- barrel -->
<OGDE_Gun_Darklance.tools.0.label>barrel</OGDE_Gun_Darklance.tools.0.label>
                         <!-- fusion beam -->
<OGDE_Bullet_FusionBeam.label>термоядерный луч</OGDE_Bullet_FusionBeam.label>
                        <!-- fusion pistol (DE) -->
<OGDE_Gun_FusionPistol.label>термоядерный пистолет (DE)</OGDE_Gun_FusionPistol.label>

<OGDE_Gun_FusionPistol.description>Термоядерный пистолет - это ручное мелта-оружие на тепловой основе, используемое исключительно эльдарами и Темными Эльдарами. Термоядерные пистолеты заставляют молекулы мишени гипервибрировать, выделяя столько тепла, что их мишени вспыхивают пламенем, прежде чем внезапно разжижиться, а затем испариться в ничто. Несмотря на невероятно малую дальность действия, огромный разрушительный потенциал этого оружия гарантирует, что оно широко используется среди масок загадочных эльдар, известных как Арлекины.</OGDE_Gun_FusionPistol.description>
                                <!-- stock -->
<OGDE_Gun_FusionPistol.tools.0.label>stock</OGDE_Gun_FusionPistol.tools.0.label>
                                <!-- barrel -->
<OGDE_Gun_FusionPistol.tools.1.label>barrel</OGDE_Gun_FusionPistol.tools.1.label>
                     <!-- heat lance (DE) -->
<OGDE_Gun_HeatLance.label>тепловое копье (DE)</OGDE_Gun_HeatLance.label>

<OGDE_Gun_HeatLance.description>Тепловые копья - оружие Темных эльдар, используемое Опустошителями и Бичами. Это большой технологический прорыв, поскольку комморритам удалось объединить мощь мелта- и высокомощной лазерной технологии в одном оружии. Как и любое мелта-оружие, тепловое копье имеет небольшую дальность действия, но чрезвычайно разрушительно.</OGDE_Gun_HeatLance.description>
                             <!-- stock -->
<OGDE_Gun_HeatLance.tools.0.label>stock</OGDE_Gun_HeatLance.tools.0.label>
                             <!-- barrel -->
<OGDE_Gun_HeatLance.tools.1.label>barrel</OGDE_Gun_HeatLance.tools.1.label>
                             <!-- haywire blast -->
<OGDE_Bullet_HaywireBlaster.label>haywire blast</OGDE_Bullet_HaywireBlaster.label>
                          <!-- haywire blaster (DE) -->
<OGDE_Gun_HaywireBlaster.label>haywire blaster (DE)</OGDE_Gun_HaywireBlaster.label>

<OGDE_Gun_HaywireBlaster.description>Haywire Blasters are Dark Eldar weapons mainly used by Scourges. These are long-barrelled weapons so lightweight that can be fired even when moving. As ammunition it uses crippling electromagnetic energy drawn from the highest aeries of Commorragh which is later released in a horrifying burst. A well-aimed haywire blast can destroy an enemy tank's control system in a single shot. Even the mighty Land Raider can be destroyed by these weapons.</OGDE_Gun_HaywireBlaster.description>
                                  <!-- barrel -->
<OGDE_Gun_HaywireBlaster.tools.0.label>barrel</OGDE_Gun_HaywireBlaster.tools.0.label>

</LanguageData>
