<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
                     <!-- needle -->
<OGI_Bullet_Needler.label>игла</OGI_Bullet_Needler.label>
                            <!-- executioner pistol (I) -->
<OGI_Gun_ExecutionerPistol.label>Пистолет-палач (I)</OGI_Gun_ExecutionerPistol.label>

<OGI_Gun_ExecutionerPistol.description>Пистолет-палач представляет собой брутальную смесь болт-пистолета и игольчатого пистолета, способного переключаться между масс-реактивными болтами и токсичными дротиками одним нажатием кнопки. Этот смертоносный обстрел сразил бесчисленное множество несчастных жертв, их броня была изрыта воронками и разорвана, даже когда их нервы шипели от нейротоксинов.</OGI_Gun_ExecutionerPistol.description>
                                    <!-- stock -->
<OGI_Gun_ExecutionerPistol.tools.0.label>stock</OGI_Gun_ExecutionerPistol.tools.0.label>
                                                                                  <!-- AMA_Combi -->
<OGI_Gun_ExecutionerPistol.comps.AdeptusMechanicus.Comp_ToggleFireMode.InspectLabelKey>AMA_Combi</OGI_Gun_ExecutionerPistol.comps.AdeptusMechanicus.Comp_ToggleFireMode.InspectLabelKey>
                         <!-- exitus round -->
<OGI_Bullet_ExitusRound.label>exitus round</OGI_Bullet_ExitusRound.label>
                       <!-- exitus pistol (I) -->
<OGI_Gun_ExitusPistol.label>Пистолет Екзитус (I)</OGI_Gun_ExitusPistol.label>

<OGI_Gun_ExitusPistol.description>Пистолет Екзитус - это императорский пистолет и фирменное оружие храма Виндикар из Оффицио Ассассинорум. Как и его двоюродная сестра винтовка Екзитус, она является шедевром инженерной мысли Адептус Механикус и изготовлена на заказ с учетом требований конкретного убийцы. Пистолет в значительной степени является запасным оружием для винтовки Exitus и используется в редких случаях, когда убийца обнаружен, загнан в угол или нуждается в скорострельном оружии. Благодаря встроенному глушителю, способному с легкостью пробивать большинство доспехов, он спас жизни многим убийцам Виндикаре. Как и его аналог из винтовки, пистолет Exitus способен стрелять различными специализированными боеприпасами. К ним относятся:\nСнаряды, разрушающие щит - Перегружают личные силовые поля цели.\nПули с турбонаддувом - используйте двухступенчатый заряд, чтобы пробить вторичный снаряд через самую толстую броню.\nПатроны "Адское пламя" - содержат ядовитые биокислотные токсины, которые могут превратить цели в пепел.</OGI_Gun_ExitusPistol.description>
                               <!-- barrel -->
<OGI_Gun_ExitusPistol.tools.0.label>barrel</OGI_Gun_ExitusPistol.tools.0.label>
                      <!-- exitus rifle (I) -->
<OGI_Gun_ExitusRifle.label>винтовка Екзитус (I)</OGI_Gun_ExitusRifle.label>

<OGI_Gun_ExitusRifle.description>Винтовка Екзитус - это специализированная метательная винтовка, используемая исключительно имперскими ассасинами храма Виндикаре Оффицио Ассассинорум. Он специально разработан для каждого отдельного снайпера Виндикар. Оружие оснащено множеством микродатчиков, которые способны обнаруживать даже незначительные изменения температуры окружающей среды, влажности, силы тяжести и давления воздуха, предназначенные для того, чтобы помочь убийце эффективно нацеливаться на свою жертву на больших расстояниях.</OGI_Gun_ExitusRifle.description>
                              <!-- barrel -->
<OGI_Gun_ExitusRifle.tools.0.label>barrel</OGI_Gun_ExitusRifle.tools.0.label>

</LanguageData>
