<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
                           <!-- vambrace blade (DE) -->
<OGDE_Melee_VambraceBlade.label>наручи с лезвиями (DE)</OGDE_Melee_VambraceBlade.label>

<OGDE_Melee_VambraceBlade.description>Один из старейших промышленных объектов человечества. Нож принимал множество форм, но концепция всегда оставалась неизменной: ручка для удержания и острый край для резки.</OGDE_Melee_VambraceBlade.description>
                                   <!-- handle -->
<OGDE_Melee_VambraceBlade.tools.0.label>handle</OGDE_Melee_VambraceBlade.tools.0.label>
                                   <!-- blade -->
<OGDE_Melee_VambraceBlade.tools.1.label>blade</OGDE_Melee_VambraceBlade.tools.1.label>
                                   <!-- point -->
<OGDE_Melee_VambraceBlade.tools.2.label>point</OGDE_Melee_VambraceBlade.tools.2.label>
                       <!-- wych knife (DE) -->
<OGDE_Melee_WychKnife.label>ведьмин нож (DE)</OGDE_Melee_WychKnife.label>

<OGDE_Melee_WychKnife.description>На первый взгляд, эти клинки мало чем отличаются от ножа простолюдина или клинка для снятия шкуры кабалитского воина. Однако тонкие детали их конструкции, такие как рисунок зазубрин, точная кривизна лезвия или расположение отверстий, влияют на баланс и порезы, наносимые ножами, так что в руках эксперта они могут наносить тяжелые раны и находить слабые места во всех, кроме самых прочных доспехов.</OGDE_Melee_WychKnife.description>
                               <!-- handle -->
<OGDE_Melee_WychKnife.tools.0.label>handle</OGDE_Melee_WychKnife.tools.0.label>
                               <!-- blade -->
<OGDE_Melee_WychKnife.tools.1.label>blade</OGDE_Melee_WychKnife.tools.1.label>
                               <!-- point -->
<OGDE_Melee_WychKnife.tools.2.label>point</OGDE_Melee_WychKnife.tools.2.label>
                           <!-- mandrake blade (DE) -->
<OGDE_Melee_MandrakeBlade.label>лезвие мандрагоры (DE)</OGDE_Melee_MandrakeBlade.label>

<OGDE_Melee_MandrakeBlade.description>Лезвия мандрагоры - основное оружие Мандрагор Темных Эльдар. Это покрытое коркой крови оружие напоминает хирургические инструменты гемункулов.</OGDE_Melee_MandrakeBlade.description>
                                   <!-- handle -->
<OGDE_Melee_MandrakeBlade.tools.0.label>handle</OGDE_Melee_MandrakeBlade.tools.0.label>
                                   <!-- point -->
<OGDE_Melee_MandrakeBlade.tools.1.label>point</OGDE_Melee_MandrakeBlade.tools.1.label>
                                   <!-- edge -->
<OGDE_Melee_MandrakeBlade.tools.2.label>edge</OGDE_Melee_MandrakeBlade.tools.2.label>
                        <!-- razorflail (DE) -->
<OGDE_Melee_Razorflail.label>бритвенные лезвия (DE)</OGDE_Melee_Razorflail.label>

<OGDE_Melee_Razorflail.description>Бритвенные лезвия - это легкие, часто сдвоенные лезвия, состоящие из нескольких взаимосвязанных лезвий, соединенных тросом. В любой момент эти лезвия могут быть разделены, превращая меч в многолопастную плеть. В руках опытного владельца их практически невозможно парировать, и они могут пройти практически через любую защиту. Цепами-бритвами обычно владеют парами, ведьма, владеющая ими, окружает себя вращающейся стеной смертоносных лезвий, танцуя по полю боя.</OGDE_Melee_Razorflail.description>
                                <!-- handle -->
<OGDE_Melee_Razorflail.tools.0.label>handle</OGDE_Melee_Razorflail.tools.0.label>
                                <!-- point -->
<OGDE_Melee_Razorflail.tools.1.label>point</OGDE_Melee_Razorflail.tools.1.label>
                                <!-- edge -->
<OGDE_Melee_Razorflail.tools.2.label>edge</OGDE_Melee_Razorflail.tools.2.label>
                     <!-- impaler (DE) -->
<OGDE_Melee_Impaler.label>Цепеш (DE)</OGDE_Melee_Impaler.label>

<OGDE_Melee_Impaler.description>Цепеш - это оружие Темных эльдар, используемое как кабалами, так и культами ведьм. Это большое мономолекулярное оружие ближнего боя, напоминающее Карателя. Они часто используются ведьмами в сочетании с сетью осколков.</OGDE_Melee_Impaler.description>
                             <!-- pommel -->
<OGDE_Melee_Impaler.tools.0.label>pommel</OGDE_Melee_Impaler.tools.0.label>
                             <!-- hilt -->
<OGDE_Melee_Impaler.tools.1.label>hilt</OGDE_Melee_Impaler.tools.1.label>
                             <!-- blade -->
<OGDE_Melee_Impaler.tools.2.label>blade</OGDE_Melee_Impaler.tools.2.label>
                             <!-- point -->
<OGDE_Melee_Impaler.tools.3.label>point</OGDE_Melee_Impaler.tools.3.label>
                        <!-- power sword (DE) -->
<OGDE_Melee_PowerSword.label>силовой меч (DE)</OGDE_Melee_PowerSword.label>

<OGDE_Melee_PowerSword.description>Энергетическое оружие обычно излучает туманное энергетическое поле синего цвета, которое обволакивает область основного удара оружия ближнего боя, будь то лезвие меча или головка боевого молота, и способно разрушать молекулярные связи материи при ударе. Это оружие может быть сконструировано так, чтобы выглядеть как примитивное, простое оружие ближнего боя, с генератором силового поля, скрытым в рукояти оружия. Однако, как только силовое поле включено, раздается очевидный жужжащий звук и синий свет выдает секрет истинной природы оружия.</OGDE_Melee_PowerSword.description>
                                <!-- pommel -->
<OGDE_Melee_PowerSword.tools.0.label>pommel</OGDE_Melee_PowerSword.tools.0.label>
                                <!-- hilt -->
<OGDE_Melee_PowerSword.tools.1.label>hilt</OGDE_Melee_PowerSword.tools.1.label>
                                <!-- blade -->
<OGDE_Melee_PowerSword.tools.2.label>blade</OGDE_Melee_PowerSword.tools.2.label>
                                <!-- point -->
<OGDE_Melee_PowerSword.tools.3.label>point</OGDE_Melee_PowerSword.tools.3.label>
                        <!-- venom blade (DE) -->
<OGDE_Melee_VenomBlade.label>ядовитый клинок (DE)</OGDE_Melee_VenomBlade.label>

<OGDE_Melee_VenomBlade.description>Ядовитый клинок - отличительная черта аристократии Темных эльдар. Существует огромное количество всевозможного отравленного оружия, такого как клинки-наручи, ножи, кинжалы, мечи, ятаганы, хлысты и многое другое, даже за пределами человеческого воображения. Это ядовитое оружие содержит тысячи микропор, которые постоянно выделяют дистиллированный эликсир гипертоксина, сохраняя лезвие всегда таким же смертоносным.</OGDE_Melee_VenomBlade.description>
                                <!-- pommel -->
<OGDE_Melee_VenomBlade.tools.0.label>pommel</OGDE_Melee_VenomBlade.tools.0.label>
                                <!-- hilt -->
<OGDE_Melee_VenomBlade.tools.1.label>hilt</OGDE_Melee_VenomBlade.tools.1.label>
                                <!-- blade -->
<OGDE_Melee_VenomBlade.tools.2.label>blade</OGDE_Melee_VenomBlade.tools.2.label>
                                <!-- point -->
<OGDE_Melee_VenomBlade.tools.3.label>point</OGDE_Melee_VenomBlade.tools.3.label>
                       <!-- djin blade (DE) -->
<OGDE_Melee_DjinBlade.label>клинок джинна (DE)</OGDE_Melee_DjinBlade.label>

<OGDE_Melee_DjinBlade.description>Клинки джиннов - это оружие темных эльдар, обычно имеющее форму полированного кристалла с хмурой звериной мордой на рукояти. Каждый клинок джинна обладает собственным кровожадным чувством и иногда может даже причинить вред владельцу клинка. Известно, что только архонты обладают этими странными, злыми клинками.</OGDE_Melee_DjinBlade.description>
                               <!-- pommel -->
<OGDE_Melee_DjinBlade.tools.0.label>pommel</OGDE_Melee_DjinBlade.tools.0.label>
                               <!-- hilt -->
<OGDE_Melee_DjinBlade.tools.1.label>hilt</OGDE_Melee_DjinBlade.tools.1.label>
                               <!-- blade -->
<OGDE_Melee_DjinBlade.tools.2.label>blade</OGDE_Melee_DjinBlade.tools.2.label>
                               <!-- point -->
<OGDE_Melee_DjinBlade.tools.3.label>point</OGDE_Melee_DjinBlade.tools.3.label>
                        <!-- demiklaive (DE) -->
<OGDE_Melee_Demiklaive.label>демиклайв (DE)</OGDE_Melee_Demiklaive.label>

<OGDE_Melee_Demiklaive.description>Демиклайв - это разновидность смертельного клайва. Это порочное силовое оружие отточено до мономолекулярного острия и может использоваться как по отдельности, так и вместе, образуя гораздо больший клинок, который наносит еще более смертоносный удар по несчастной жертве. Это оружие обычно используется инкубами Бухари и может использоваться либо отдельно для скорости, либо вместе, чтобы сформировать более мощный клинок.</OGDE_Melee_Demiklaive.description>
                                <!-- pommel -->
<OGDE_Melee_Demiklaive.tools.0.label>pommel</OGDE_Melee_Demiklaive.tools.0.label>
                                <!-- hilt -->
<OGDE_Melee_Demiklaive.tools.1.label>hilt</OGDE_Melee_Demiklaive.tools.1.label>
                                <!-- blade -->
<OGDE_Melee_Demiklaive.tools.2.label>blade</OGDE_Melee_Demiklaive.tools.2.label>
                                <!-- point -->
<OGDE_Melee_Demiklaive.tools.3.label>point</OGDE_Melee_Demiklaive.tools.3.label>
                    <!-- klaive (DE) -->
<OGDE_Melee_Klaive.label>клайв (DE)</OGDE_Melee_Klaive.label>

<OGDE_Melee_Klaive.description>Клайв - это оружие Темных эльдар, которое элитные инкубы предпочитают любому другому. Каждый клайв - это шедевр оружия. Они идеально сбалансированы, и в умелых руках они также являются экстремальными орудиями смерти. Клайвы сами по себе также являются силовым оружием и из-за этого могут даже пробивать силовую броню космодесантника.</OGDE_Melee_Klaive.description>
                            <!-- handle -->
<OGDE_Melee_Klaive.tools.0.label>handle</OGDE_Melee_Klaive.tools.0.label>
                            <!-- blade -->
<OGDE_Melee_Klaive.tools.1.label>blade</OGDE_Melee_Klaive.tools.1.label>
                      <!-- agoniser (DE) -->
<OGDE_Melee_Agoniser.label>мучитель (DE)</OGDE_Melee_Agoniser.label>

<OGDE_Melee_Agoniser.description>Мучитель - это оружие Темных эльдар, которое бывает во многих формах, таких как кнуты или перчатки, но они предназначены для того, чтобы прикрепляться к нервной системе жертвы, брать ее под контроль и причинять сильную боль, которая может вывести жертву из строя или убить. Размер существа не имеет значения, и часто, чем больше существо, тем больше потенциал для причинения боли. Агонисты также способны наносить вред транспортным средствам, потенциально выводя из строя экипаж или нарушая работу систем транспортного средства.</OGDE_Melee_Agoniser.description>
                              <!-- pommel -->
<OGDE_Melee_Agoniser.tools.0.label>pommel</OGDE_Melee_Agoniser.tools.0.label>
                              <!-- hilt -->
<OGDE_Melee_Agoniser.tools.1.label>hilt</OGDE_Melee_Agoniser.tools.1.label>
                              <!-- whip lash -->
<OGDE_Melee_Agoniser.tools.2.label>whip lash</OGDE_Melee_Agoniser.tools.2.label>
                              <!-- whip blades -->
<OGDE_Melee_Agoniser.tools.3.label>whip blades</OGDE_Melee_Agoniser.tools.3.label>
                       <!-- husk blade (DE) -->
<OGDE_Melee_HuskBlade.label>husk blade (DE)</OGDE_Melee_HuskBlade.label>

<OGDE_Melee_HuskBlade.description>Perhaps the most lethal weapon used by Dark Eldar archons, Husk Blades evaporate the moisture from everything they touch leaving only dust-like figures if used against living beings. Even the toughest foes have been struck down by these blades.</OGDE_Melee_HuskBlade.description>
                               <!-- handle -->
<OGDE_Melee_HuskBlade.tools.0.label>handle</OGDE_Melee_HuskBlade.tools.0.label>
                               <!-- head -->
<OGDE_Melee_HuskBlade.tools.1.label>head</OGDE_Melee_HuskBlade.tools.1.label>
                        <!-- hellglaive (DE) -->
<OGDE_Melee_Hellglaive.label>адский блеск (DE)</OGDE_Melee_Hellglaive.label>

<OGDE_Melee_Hellglaive.description>Адский блеск - это оружие, используемое адскими существами Темных Эльдар. По сути, это двуствольное оружие ближнего боя со встроенной осколочной винтовкой.</OGDE_Melee_Hellglaive.description>
                                <!-- shaft -->
<OGDE_Melee_Hellglaive.tools.0.label>shaft</OGDE_Melee_Hellglaive.tools.0.label>
                                <!-- point -->
<OGDE_Melee_Hellglaive.tools.1.label>point</OGDE_Melee_Hellglaive.tools.1.label>
                                <!-- blade -->
<OGDE_Melee_Hellglaive.tools.2.label>blade</OGDE_Melee_Hellglaive.tools.2.label>

</LanguageData>
