<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
                       <!-- Rosarius -->
<OGI_Wargear_Rosarius.label>Розариус</OGI_Wargear_Rosarius.label>

<OGI_Wargear_Rosarius.description>Розарий является символом должности для духовных членов Адептус Министорум, а также символом должности для капелланов Космических десантников наряду с Крозиусом. Розариус обычно имеет форму горжета, амулета или кольца-печатки из адамантия, обычно в форме Имперской Аквилы или готического креста с драгоценным камнем в центре, и содержит мощный излучатель защитного поля преобразования, защищающий священника Министорума или капеллана Космодесанта от атак как физических, так и моральных. и экстрасенс, который в противном случае мог бы пробиться сквозь защиту даже могучей силовой брони космодесантника или неукротимой психической силы его собственной воли. Действие поля заключается в преобразовании кинетической энергии удара в безвредные фотоны видимого светового спектра. Когда поле останавливает выстрел, при преобразовании энергии возникает ослепляющая вспышка света. Это поле способно обезвредить даже выстрелы из плазменной пушки. Его носят на шее или талии на поясе, шнуре или нитке четок.</OGI_Wargear_Rosarius.description>
                       <!-- Iron Halo -->
<OGI_Wargear_IronHalo.label>Железный ореол</OGI_Wargear_IronHalo.label>

<OGI_Wargear_IronHalo.description>Железный ореол является почитаемой частью Арсенала Орденов Адептус Астартес, а также обычной наградой Астартес за доблесть. Железный ореол - это кольцо в форме ореола, расположенное над головой владельца, обычно монтируется на рюкзаке силовой брони космического десанта, но иногда монтируется в горжет. Железный ореол - это престижная награда, которая предоставляется только самым исключительным из Астартес в Ордене Космического десанта в качестве награды за незаурядную инициативу и доблесть. Чаще всего его носят капитаны и магистры Ордена, хотя ветераны Астартес и сержанты также могут заслужить право добавить его к своим доспехам при определенных обстоятельствах. Железный ореол, по-видимому, использует те же базовые технологические механизмы, что и Розарий капеллана Космического десанта, поскольку они оба создают защитный эффект, используя гравитационную и ныне малоизученную технологию конверсионного поля.</OGI_Wargear_IronHalo.description>
                           <!-- Combat Shield -->
<OGI_Wargear_CombatShield.label>Боевой щит</OGI_Wargear_CombatShield.label>

<OGI_Wargear_CombatShield.description>Боевой щит - это часть защитного снаряжения, используемого в основном силами Адептус Астартес, Боевые щиты обычно изготавливаются из пластали и включают в себя технологию, очень похожую на технологию Имперского силового оружия в виде миниатюрного генератора энергии, который при активации излучает поле разрушительной энергии вокруг лицевая сторона и окружность щита. Боевой щит - это компромисс между гибкостью и защитой, обеспечивающий более сильное поле и физическую защиту, которую обеспечивает размер Штормового щита, в обмен на свободу действий.\n\n Боевые щиты защищают только от атак ближнего боя</OGI_Wargear_CombatShield.description>
                          <!-- Storm Shield -->
<OGI_Wargear_StormShield.label>Штормовой щит</OGI_Wargear_StormShield.label>

<OGI_Wargear_StormShield.description>Штормовой щит - это Силовой щит, который используется космическими десантниками, а иногда и инквизиторами Ордо Маллеус для обеспечения крайней формы защиты. Штормовой щит - это гораздо более крупная и редкая версия Боевого щита, и обычно его используют только самые титулованные Астартес, часто ветераны Авангарда или ветераны, носящие доспехи Терминатора. В отличие от боевого щита, который крепится к руке пользователя и, таким образом, позволяет рукам оставаться свободными, Штормовой щит тяжелее, и его нужно носить в одной руке.\n\n Боевые щиты защищают только от атак ближнего боя</OGI_Wargear_StormShield.description>
                                      <!-- purity seal -->
<OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_S.label>императорская печать чистоты</OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_S.label>

<OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_S.description>Печати чистоты носят различные имперские войска, они наносятся на оружие, броню и транспортные средства. Они принимают форму восковых печатей и пергамента, исписанного заявлениями и молитвами. Они на видном месте на доспехах и символизируют, что их владелец не заражен ни малейшим налетом Хаоса.</OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_S.description>
                                                                               <!-- AdeptusMechanicus.OG_Toggle_Wargear -->
<OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_S.comps.OgsCompToggleDef.Comp_ToggleDef.labelKey>AdeptusMechanicus.OG_Toggle_Wargear</OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_S.comps.OgsCompToggleDef.Comp_ToggleDef.labelKey>
                                       <!-- purity seal (Wargear Slot 1) -->
<OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_1S.label>печать чистоты</OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_1S.label>

<OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_1S.description>Печати чистоты носят различные имперские войска, они наносятся на оружие, броню и транспортные средства. Они принимают форму восковых печатей и пергамента, исписанного заявлениями и молитвами. Они на видном месте на доспехах и символизируют, что их владелец не заражен ни малейшим налетом Хаоса.</OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_1S.description>
                                                                                <!-- AdeptusMechanicus.OG_Toggle_Wargear -->
<OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_1S.comps.OgsCompToggleDef.Comp_ToggleDef.labelKey>AdeptusMechanicus.OG_Toggle_Wargear</OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_1S.comps.OgsCompToggleDef.Comp_ToggleDef.labelKey>
                                       <!-- purity seal (Wargear Slot 2) -->
<OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_2S.label>печать чистоты</OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_2S.label>

<OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_2S.description>Печати чистоты носят различные имперские войска, они наносятся на оружие, броню и транспортные средства. Они принимают форму восковых печатей и пергамента, исписанного заявлениями и молитвами. Они на видном месте на доспехах и символизируют, что их владелец не заражен ни малейшим налетом Хаоса.</OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_2S.description>
                                                                                <!-- AdeptusMechanicus.OG_Toggle_Wargear -->
<OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_2S.comps.OgsCompToggleDef.Comp_ToggleDef.labelKey>AdeptusMechanicus.OG_Toggle_Wargear</OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_2S.comps.OgsCompToggleDef.Comp_ToggleDef.labelKey>
                                       <!-- purity seal (Wargear Slot 3) -->
<OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_3S.label>печать чистоты</OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_3S.label>

<OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_3S.description>Печати чистоты носят различные имперские войска, они наносятся на оружие, броню и транспортные средства. Они принимают форму восковых печатей и пергамента, исписанного заявлениями и молитвами. Они на видном месте на доспехах и символизируют, что их владелец не заражен ни малейшим налетом Хаоса.</OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_3S.description>
                                                                                <!-- AdeptusMechanicus.OG_Toggle_Wargear -->
<OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_3S.comps.OgsCompToggleDef.Comp_ToggleDef.labelKey>AdeptusMechanicus.OG_Toggle_Wargear</OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_3S.comps.OgsCompToggleDef.Comp_ToggleDef.labelKey>
                          <!-- Hospitaller Servo Skull -->
<OGI_Apparel_ServoSkullA.label>Серво-Череп госпитальер</OGI_Apparel_ServoSkullA.label>

<OGI_Apparel_ServoSkullA.description>Серво-череп - это роботизированное устройство, похожее на беспилотник, которое выглядит как человеческий череп, оснащенный электронными или кибернетическими компонентами, которые используют встроенные генераторы антигравитационного поля, позволяющие им парить и дрейфовать в воздухе без тела. Они сделаны из черепов верных адептов Адептус Терра и других благочестивых имперских слуг, к которым были добавлены роботизированные компоненты и антигравитационное рабочее колесо. Это делается для того, чтобы они могли продолжать свою работу для Императора Человечества даже после смерти. Выбор черепа в качестве Серво-черепа - великая честь в Империуме, поскольку это означает, что служба при жизни была достаточно удовлетворительной, чтобы гарантировать продолжение после смерти.</OGI_Apparel_ServoSkullA.description>
                          <!-- Inquisitorial Servo Skull -->
<OGI_Apparel_ServoSkullB.label>Инквизиторский Серво-Череп</OGI_Apparel_ServoSkullB.label>

<OGI_Apparel_ServoSkullB.description>Серво-череп - это роботизированное устройство, похожее на беспилотник, которое выглядит как человеческий череп, оснащенный электронными или кибернетическими компонентами, которые используют встроенные генераторы антигравитационного поля, позволяющие им парить и дрейфовать в воздухе без тела. Они сделаны из черепов верных адептов Адептус Терра и других благочестивых имперских слуг, к которым были добавлены роботизированные компоненты и антигравитационное рабочее колесо. Это делается для того, чтобы они могли продолжать свою работу для Императора Человечества даже после смерти. Выбор черепа в качестве Серво-черепа - великая честь в Империуме, поскольку это означает, что служба при жизни была достаточно удовлетворительной, чтобы гарантировать продолжение после смерти.\n\n Он запрограммирован и откалиброван с использованием протоколов для процедур Mechanicus, структурного анализа, схем и оснащен набором инструментов, предназначенных для повышения производительности пользователей.</OGI_Apparel_ServoSkullB.description>
                          <!-- Mechanarium Servo Skull -->
<OGI_Apparel_ServoSkullC.label>Серво-Череп Механириум</OGI_Apparel_ServoSkullC.label>

<OGI_Apparel_ServoSkullC.description>Серво-череп - это роботизированное устройство, похожее на беспилотник, которое выглядит как человеческий череп, оснащенный электронными или кибернетическими компонентами, которые используют встроенные генераторы антигравитационного поля, позволяющие им парить и дрейфовать в воздухе без тела. Они сделаны из черепов верных адептов Адептус Терра и других благочестивых имперских слуг, к которым были добавлены роботизированные компоненты и антигравитационное рабочее колесо. Это делается для того, чтобы они могли продолжать свою работу для Императора Человечества даже после смерти. Выбор черепа в качестве Серво-черепа - великая честь в Империуме, поскольку это означает, что служба при жизни была достаточно удовлетворительной, чтобы гарантировать продолжение после смерти.\n\n Это устройство запрограммировано и откалибровано с использованием протоколов для процедур Mechanicus, структурного анализа, схем и оснащено набором инструментов, предназначенных для повышения производительности пользователей.</OGI_Apparel_ServoSkullC.description>
                       <!-- Imperial Basic Servo Arm -->
<OGI_Wargear_ServoArm.label>Имперская базовая серво рука</OGI_Wargear_ServoArm.label>

<OGI_Wargear_ServoArm.description>Базовая механическая серво рука, которая крепится к большинству доспехов, позволяет пользователям увеличить скорость работы, но немного замедляет пользователей и ухудшает точность стрельбы. Не следует носить в бою..</OGI_Wargear_ServoArm.description>
                               <!-- Servo arm -->
<OGI_Wargear_ServoArm.tools.0.label>Серво рука</OGI_Wargear_ServoArm.tools.0.label>

</LanguageData>
