<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
                  <!-- recurve bow (K) -->
<OGK_Bow_Recurve.label>изогнутый лук (K)</OGK_Bow_Recurve.label>
                        <!-- A recurve bow. Its construction behaves like a tuned spring, storing energy more efficiently and delivering a faster shot. -->
<OGK_Bow_Recurve.description>Изогнутый лук. Его конструкция ведет себя как настроенная пружина, более эффективно накапливая энергию и обеспечивая более быстрый выстрел.</OGK_Bow_Recurve.description>
                          <!-- limb -->
<OGK_Bow_Recurve.tools.0.label>limb</OGK_Bow_Recurve.tools.0.label>
                    <!-- recurve bow arrow -->
<OGK_Arrow_Recurve.label>recurve bow arrow</OGK_Arrow_Recurve.label>
                   <!-- Kroot Round -->
<OGK_Bullet_Solid.label>Kroot Round</OGK_Bullet_Solid.label>
                   <!-- Kroot Round -->
<OGK_Bullet_Pulse.label>Kroot Round</OGK_Bullet_Pulse.label>
                      <!-- Kroot Pistol -->
<OGK_Gun_KrootPistol.label>Пистолет Крутов</OGK_Gun_KrootPistol.label>

<OGK_Gun_KrootPistol.description>Пистолет Крутов - это основное оружие, используемое Крутом. Он работает, стреляя твердой пулей, приводимой в движение химической реакцией, хотя Тау приспособили его для стрельбы импульсными снарядами, чтобы сделать его эквивалентом болтгана. Он вооружен лезвиями у дула и приклада и является возвратом к более ранним боевым посохам Крутов, позволяя им использовать свою невероятную скорость, чтобы разорвать своих противников на куски в ближнем бою. Однако он все еще довольно громоздкий, и поэтому его никогда не комбинируют с другим оружием, хотя в этом не часто возникает необходимость.</OGK_Gun_KrootPistol.description>
                              <!-- stock blade -->
<OGK_Gun_KrootPistol.tools.0.label>stock blade</OGK_Gun_KrootPistol.tools.0.label>
                              <!-- barrel blade -->
<OGK_Gun_KrootPistol.tools.1.label>barrel blade</OGK_Gun_KrootPistol.tools.1.label>
                     <!-- Kroot Rifle -->
<OGK_Gun_KrootRifle.label>Винтовка Крутов</OGK_Gun_KrootRifle.label>

<OGK_Gun_KrootRifle.description>Винтовка Крутов - это основное оружие, используемое Крутом. Он работает, стреляя твердой пулей, приводимой в движение химической реакцией, хотя Тау приспособили его для стрельбы импульсными снарядами, чтобы сделать его эквивалентом болтгана. Он вооружен лезвиями у дула и приклада и является возвратом к более ранним боевым посохам Крутов, позволяя им использовать свою невероятную скорость, чтобы разорвать своих противников на куски в ближнем бою. Однако он все еще довольно громоздкий, и поэтому его никогда не комбинируют с другим оружием, хотя в этом не часто возникает необходимость.</OGK_Gun_KrootRifle.description>
                             <!-- stock blade -->
<OGK_Gun_KrootRifle.tools.0.label>stock blade</OGK_Gun_KrootRifle.tools.0.label>
                             <!-- barrel blade -->
<OGK_Gun_KrootRifle.tools.1.label>barrel blade</OGK_Gun_KrootRifle.tools.1.label>
                         <!-- Kroot Round -->
<OGK_Bullet_HunterSolid.label>Kroot Round</OGK_Bullet_HunterSolid.label>
                         <!-- Kroot Round -->
<OGK_Bullet_HunterPulse.label>Kroot Round</OGK_Bullet_HunterPulse.label>
                           <!-- Kroot Hunter Rifle -->
<OGK_Gun_KrootHunterRifle.label>Охотничье ружье Крутов</OGK_Gun_KrootHunterRifle.label>

<OGK_Gun_KrootHunterRifle.description>Это вариант стандартной винтовки Крутов, адаптированный для стрельбы на большую дальность и более точными боеприпасами.Однако дополнительные насадки с шипами теряются.</OGK_Gun_KrootHunterRifle.description>
                                   <!-- stock -->
<OGK_Gun_KrootHunterRifle.tools.0.label>stock</OGK_Gun_KrootHunterRifle.tools.0.label>
                                   <!-- barrel -->
<OGK_Gun_KrootHunterRifle.tools.1.label>barrel</OGK_Gun_KrootHunterRifle.tools.1.label>

</LanguageData>
