<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
                           <!-- Sororitas Power Armour -->
<OGAS_Apparel_PowerArmour.label>Силовая броня Сороритас</OGAS_Apparel_PowerArmour.label>

<OGAS_Apparel_PowerArmour.description>Силовая броня - это усовершенствованная форма силовой боевой брони, которую носят в основном космические десантники и космодесантники Хаоса, хотя костюмы были созданы для ношения простыми смертными. Это полностью закрытый боевой доспех, состоящий из фигурных пластин адамантия и пластали, покрытых керамитовым абляционным слоем. Каждый костюм обладает полным набором функций жизнеобеспечения для работы во враждебной среде, автоматизированной медицинской системой для оказания определенного уровня первой помощи раненому владельцу и высокоразвитой и полностью интегрированной системой тактического наведения и анализа угроз, известной как Auto-senses. Костюм был бы тяжелым и громоздким в носке, если бы не пучки волокон с электроприводом внутри брони, которые повторяют движения владельца и повышают его силу сверх и без того значительного уровня сверхчеловеческой силы (для космических десантников). В то время как Силовая броня чаще всего ассоциируется с космическими десантниками Адептус Сороритас, Сестры битвы и многие Инквизиторы также используют силовую броню того или иного вида. Однако, как правило, эти доспехи могут не обладать теми же повышающими прочность свойствами или функциями жизнеобеспечения, что и силовые доспехи космического десанта, и не всегда обеспечивают одинаковый уровень защиты.</OGAS_Apparel_PowerArmour.description>
                                                                          <!-- OG_Customize -->
<OGAS_Apparel_PowerArmour.comps.AdeptusMechanicus.Comp_PauldronDrawer.labelKey>OG_Customize</OGAS_Apparel_PowerArmour.comps.AdeptusMechanicus.Comp_PauldronDrawer.labelKey>
                                 <!-- Sororitas power armour helmet -->
<OGAS_Apparel_PowerArmourHelmet.label>Шлем силовой брони Сороритас</OGAS_Apparel_PowerArmourHelmet.label>

<OGAS_Apparel_PowerArmourHelmet.description>Шлем силовой брони со встроенным статусным компьютером и многослойными пластинчатыми переплетениями.\n\n Подобная броня часто используется Адептус Сороритас, сестрами битвы.</OGAS_Apparel_PowerArmourHelmet.description>
                              <!-- repentia garb -->
<OGAS_Apparel_Armor_Repentia.label>repentia garb</OGAS_Apparel_Armor_Repentia.label>

<OGAS_Apparel_Armor_Repentia.description>The battle gard of a Sister Repentia, one of the fanatical, self-mutilating Human female warriors who serve within the Orders Militant of the Adepta Sororitas.</OGAS_Apparel_Armor_Repentia.description>
                                  <!-- repentia hood -->
<OGAS_Apparel_Armor_RepentiaHood.label>repentia hood</OGAS_Apparel_Armor_RepentiaHood.label>
                                        <!-- A draped hood which covers the head and ears. -->
<OGAS_Apparel_Armor_RepentiaHood.description>A draped hood which covers the head and ears.</OGAS_Apparel_Armor_RepentiaHood.description>
                                                             <!-- Child, Adult -->
<OGAS_Apparel_Armor_RepentiaHood.apparel.developmentalStageFilter>Child, Adult</OGAS_Apparel_Armor_RepentiaHood.apparel.developmentalStageFilter>

</LanguageData>
