<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
               <!-- Bolts -->
<OGI_BoltSlot.label>Болты</OGI_BoltSlot.label>
                     <!-- This ammunition slot determines the bolt type fired by the weapon. -->
<OGI_BoltSlot.description>Этот слот определяет тип болта, используемый оружием.</OGI_BoltSlot.description>
                    <!-- Heavy Bolts -->
<OGI_HeavyBoltSlot.label>Тяжелые Болты</OGI_HeavyBoltSlot.label>
                          <!-- This ammunition slot determines the bolt type fired by the weapon. -->
<OGI_HeavyBoltSlot.description>Этот слот определяет тип болта, используемый оружием.</OGI_HeavyBoltSlot.description>
                    <!-- hellfire bolts -->
<OGI_Bolt_Hellfire.label>Болты "Адское пламя"</OGI_Bolt_Hellfire.label>

<OGI_Bolt_Hellfire.description>Болты "Адское пламя" были созданы как одна из отчаянных мер Империума, чтобы остановить хищнические нападения тиранидов в пределах галактики. Каждый болт снабжен тысячами игл и флаконом с мутагенной кислотой, способной с одинаковой легкостью проходить сквозь кожу и панцирь.\n\nКогда пуля попадает в тело цели, флакон разбивается вдребезги, и иглы пронзают плоть жертвы, впрыскивая кислоту в цель. Успех "Адского огня" таков, что они нашли применение против множества врагов, а ее кислота столь же эффективна при убийстве других мерзких ксеносов.</OGI_Bolt_Hellfire.description>
                      <!-- fragonfire bolts -->
<OGI_Bolt_Dragonfire.label>Болты "Драконий огонь"</OGI_Bolt_Dragonfire.label>

<OGI_Bolt_Dragonfire.description>Болты "Драконий огонь" - это болты с полой оболочкой, которые выпускаются для использования ветеранами Sternguard и взрываются с выделением перегретого газа, который может свести на нет ценность прикрытия для вражеских войск. Любые пораженные цели получают полный урон, даже если они частично защищены укрытием.</OGI_Bolt_Dragonfire.description>
                  <!-- kraken bolts -->
<OGI_Bolt_Kraken.label>Болты "Кракен"</OGI_Bolt_Kraken.label>

<OGI_Bolt_Kraken.description>Болты "Кракен" - это специализированные болтерные снаряды с усиленным адамантиевым сердечником и улучшенным метательным зарядом, которые использовались отрядами Искателей во времена Великого крестового похода и Ереси Гора в конце 30-го и начале 31-го тысячелетий, а также ветеранами Стернгардов в наше время. Они обладали превосходными бронебойными свойствами и увеличенной дальностью стрельбы по сравнению со стандартными болтами, но затраты и ресурсы, необходимые для их создания, ограничивали их выпуск.</OGI_Bolt_Kraken.description>
                                               <!-- Kraken Bolts -->
<OGI_Bolt_Kraken.modExtensions.0.verbReplacer.label>Kraken Bolts</OGI_Bolt_Kraken.modExtensions.0.verbReplacer.label>
                     <!-- Vengeance bolts -->
<OGI_Bolt_Vengeance.label>Боты мести</OGI_Bolt_Vengeance.label>

<OGI_Bolt_Vengeance.description>Стрелы мести предназначены для использования против тяжелой пехоты и бронированных целей. Каждый болт имеет летучий сердечник, использующий технологию нестабильного флюсового сердечника, что делает их опасными в использовании, но чрезвычайно мощными при прохождении через тяжелобронированные цели. Они особенно эффективны при пробивании даже керамитовых пластин силовой брони. Как следует из их названия, эти болты были разработаны Империумом специально для поражения космических десантников Хаоса из Легионов Предателей.</OGI_Bolt_Vengeance.description>
                                                  <!-- Vengeance Bolts -->
<OGI_Bolt_Vengeance.modExtensions.0.verbReplacer.label>Боты мести</OGI_Bolt_Vengeance.modExtensions.0.verbReplacer.label>
                         <!-- heavy hellfire bolts -->
<OGI_HeavyBolt_Hellfire.label>Тяжелые Болты "Адское пламя"</OGI_HeavyBolt_Hellfire.label>

<OGI_HeavyBolt_Hellfire.description>Болты Адского огня были созданы как одна из отчаянных мер Империума, чтобы остановить хищнические нападения тиранидов в пределах галактики. Каждый болт снабжен тысячами игл и флаконом с мутагенной кислотой, способной с одинаковой легкостью проходить сквозь кожу и панцирь..\n\nКогда пуля попадает в тело цели, флакон разбивается вдребезги, и иглы пронзают плоть жертвы, впрыскивая кислоту в цель. Успех "молнии адского огня" таков, что она нашла применение против множества врагов, а ее кислота столь же эффективна при убийстве других мерзких ксеносов.</OGI_HeavyBolt_Hellfire.description>
                                                      <!-- Heavy Hellfire Bolts -->
<OGI_HeavyBolt_Hellfire.modExtensions.0.verbReplacer.label>Тяжелые Болты "Адское пламя"</OGI_HeavyBolt_Hellfire.modExtensions.0.verbReplacer.label>

<SlotTest.label>Test</SlotTest.label>

</LanguageData>
