<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
                   <!-- meltagun (C) -->
<OGC_Gun_MeltaGun.label>мелтаган (C)</OGC_Gun_MeltaGun.label>

<OGC_Gun_MeltaGun.description>Мелтаган, также называемый "Термоядерной пушкой", "плавильщиком" или "плитой", представляет собой мощное противотанковое оружие малой дальности действия, которое производит интенсивный, энергичный пучок тепла в десятки тысяч градусов по Цельсию. Мелта-пистолет используется космическими десантниками, войсками Имперской гвардии и другими вооруженными силами Империума Человека, такими как Воин Ордена Адепта Сороритас. Мелта-оружие испускает разрушительно интенсивные, но кратковременные разряды тепла, которые могут расплавить практически любой материал. Большинство типов мелта-оружия, таких как Мелтаган, функционируют путем перевода газов под высоким давлением из канистры с боеприпасами в нестабильное субмолекулярное состояние, которое производит ядерный синтез, и направления полученной энергии вниз по стволу. Использование мелта-оружия всегда сопровождается характерным шипящим звуком, когда Мелта-луч выкипает воду в воздухе, а затем ревущим взрывом, когда луч превращает цель в обугленные ошметки или расплавленный шлак. Мельтаганы - это главное имперское противотанковое оружие, и немногие транспортные средства, если таковые вообще имеются, могут противостоять их мощи.</OGC_Gun_MeltaGun.description>
                           <!-- stock -->
<OGC_Gun_MeltaGun.tools.0.label>stock</OGC_Gun_MeltaGun.tools.0.label>
                           <!-- barrel -->
<OGC_Gun_MeltaGun.tools.1.label>barrel</OGC_Gun_MeltaGun.tools.1.label>
                          <!-- Sonic Blast -->
<OGC_Bullet_SonicBlaster.label>Sonic Blast</OGC_Bullet_SonicBlaster.label>
                       <!-- sonic blaster (C) -->
<OGC_Gun_SonicBlaster.label>звуковой бластер (C)</OGC_Gun_SonicBlaster.label>

<OGC_Gun_SonicBlaster.description>Звуковой бластер - это тяжелое звуковое оружие, которое при выстреле выпускает волну за волной разрушительных гармоник и буквально разрывает свою цель на части силой экстремального звука. Звуковой бластер является предпочтительным оружием шумовых десантников Космического десанта Хаоса и демонических машин, которые служат Богу Хаоса Слаанешу. Звуковой бластер примерно того же размера, что и переносной тяжелый болтер Астартес, и им можно пользоваться обеими руками. Существует немного увеличенный вариант оружия, которое используется звуковыми дредноутами Хаоса, где оно соединено со вторым звуковым бластером, чтобы вызвать еще более разрушительные результаты. В Имперскиъ архивая нет списка других известных пользователей звукового бластера, хотя, вероятно, среди Сил Хаоса существует гораздо больше людей, посвященных Принцу наслаждения.</OGC_Gun_SonicBlaster.description>
                               <!-- stock -->
<OGC_Gun_SonicBlaster.tools.0.label>stock</OGC_Gun_SonicBlaster.tools.0.label>
                               <!-- barrel -->
<OGC_Gun_SonicBlaster.tools.1.label>barrel</OGC_Gun_SonicBlaster.tools.1.label>
                         <!-- Sonic Blast -->
<OGC_Bullet_Blastmaster.label>Sonic Blast</OGC_Bullet_Blastmaster.label>
                      <!-- blastmaster (C) -->
<OGC_Gun_Blastmaster.label>взрывник (C)</OGC_Gun_Blastmaster.label>

<OGC_Gun_Blastmaster.description>Взрывник - это тяжелое звуковое оружие, которое при выстреле превращает пульсирующую басовую ноту во взрывное звуковое крещендо, способное разорвать глазные яблоки и внутренние органы. Изменяя частоту взрыва, действие оружия можно изменить, чтобы получить различные эффекты. Взрывник используется вместе с меньшим по размеру оружием - Звуковой бластер. Это оружие используется Шумовыми десантниками и Демоническими машинами, которые служат Богу Хаоса Слаанешу. "Взрывник" примерно того же размера, что и переносная лазерная пушка Астартес, и управляется обеими руками.</OGC_Gun_Blastmaster.description>
                              <!-- stock -->
<OGC_Gun_Blastmaster.tools.0.label>stock</OGC_Gun_Blastmaster.tools.0.label>
                              <!-- barrel -->
<OGC_Gun_Blastmaster.tools.1.label>barrel</OGC_Gun_Blastmaster.tools.1.label>
                        <!-- missile launcher (C) -->
<OGC_Gun_RocketLaucher.label>ракетная установка (C)</OGC_Gun_RocketLaucher.label>

<OGC_Gun_RocketLaucher.description>Ракетная установка - это оружие, которое может стрелять несколькими типами самоходных, обычно управляемых ракет, включая как обычные осколочные ракеты, так и Крак. Осколочные снаряды предназначены для распыления шрапнели в специально отведенной зоне, что делает эти боеприпасы весьма полезными против групп легкобронированной пехоты.\n\nВариантом ракетной установки является ракетная установка, которая стреляет неуправляемыми, самоходными снарядами. Ракеты содержат те же типы боеголовок, что и ракета.</OGC_Gun_RocketLaucher.description>
                                <!-- barrel -->
<OGC_Gun_RocketLaucher.tools.0.label>barrel</OGC_Gun_RocketLaucher.tools.0.label>

</LanguageData>
