<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
                    <!-- laspistol (C) -->
<OGC_Gun_LasPistol.label>лазпистолет (C)</OGC_Gun_LasPistol.label>

<OGC_Gun_LasPistol.description>Лазпистолет - это пистолетная версия лазгана, и, подобно этому оружию, он стреляет когерентным пучком энергичных фотонов, которые могут прожигать большинство материалов. Лазерный пистолет питается от миниатюрного блока питания, который обычно размещается внутри рукоятки. Лазпистолет чаще всего используется офицерами или комиссарами Имперской гвардии в сочетании с оружием ближнего боя, часто цепным мечом или Силовым мечом. Лазерный пистолет был специально разработан для того, чтобы позволить пользователю стрелять одной рукой и владеть оружием ближнего боя в другой руке. Лазпистолет также является излюбленным оружием техножрецов-Видящих и санкционированных псайкеров.\n\nЛазпистолет способен наносить такой же урон в руках опытного пользователя, как и лазган, но у него резко уменьшена дальность стрельбы по сравнению с его разновидностью винтовки. В лазпистолете отсутствуют возможности выборочного огня лазганов, он способен производить только одиночные выстрелы.</OGC_Gun_LasPistol.description>
                            <!-- barrel -->
<OGC_Gun_LasPistol.tools.0.label>barrel</OGC_Gun_LasPistol.tools.0.label>
                            <!-- grip -->
<OGC_Gun_LasPistol.tools.1.label>grip</OGC_Gun_LasPistol.tools.1.label>
                 <!-- lasgun (C) -->
<OGC_Gun_LasGun.label>лазган (C)</OGC_Gun_LasGun.label>

<OGC_Gun_LasGun.description>Лазган, также иногда называемый Лазрифлем, представляет собой противопехотное оружие с направленной энергией, используемое вооруженными силами Империума Человека, и это наиболее распространенный и широко используемый тип лазерного оружия в галактике. Это стандартная комплектация для кибернетической пехоты скитариев Адептус Механикус, всех рядовых пехотинцев Астра Милитарум и большинства младших офицеров Астра Милитарум. Лазганы надежны, просты в обслуживании и производстве и легко доступны на большинстве имперских миров. Лазган имеет большую дальность стрельбы, чем лазпистолет, но далеко не так мощен, как лазерная пушка, и не обладает скорострельностью мультилазера или Хеллгана. Хотя лазган и не такой мощный, как кинетическое метательное оружие, такое как вездесущий болтер, более низкая стоимость производства, отсутствие необходимости в производстве боеприпасов и пополнении запасов делают его лучшим выбором для крупных сил Имперской гвардии. Лазган использует небольшой портативный конденсаторный блок питания для получения сфокусированного точечного лазерного луча, который достаточно силен, чтобы одним выстрелом оторвать обычную человеческую руку, но не так эффективен против более прочных тел пришельцев и более прочных типов личной брони. Луч лазгана также прижигает раны, которые он наносит, из-за огромного тепла, выделяемого выстрелом. Лазган эффективен при массовом использовании, но значительно менее эффективен при использовании в одиночку.</OGC_Gun_LasGun.description>
                         <!-- stock -->
<OGC_Gun_LasGun.tools.0.label>stock</OGC_Gun_LasGun.tools.0.label>
                         <!-- barrel -->
<OGC_Gun_LasGun.tools.1.label>barrel</OGC_Gun_LasGun.tools.1.label>
                                                                       <!-- AMA_Hotshot -->
<OGC_Gun_LasGun.comps.AdeptusMechanicus.Comp_ToggleFireMode.InspectLabelKey>AMA_Hotshot</OGC_Gun_LasGun.comps.AdeptusMechanicus.Comp_ToggleFireMode.InspectLabelKey>
                    <!-- lascannon (C) -->
<OGC_Gun_LasCannon.label>лазерная пушка (C)</OGC_Gun_LasCannon.label>

<OGC_Gun_LasCannon.description>Мощная лазерная пушка - это грозное лазерное оружие, чей мощный поток когерентного света способен пробить большинство бронированных транспортных средств. Это любимое противотанковое оружие Имперской гвардии, а также широко используется космическими десантниками. Его высокая прочность и бронебойная способность делают его грозным оружием, а когда он соединен с двумя, он становится еще более смертоносным. Однако он очень тяжелый и энергоемкий, и его необходимо перезаряжать после каждого выстрела, что делает его плохим противопехотным оружием. В результате он обычно устанавливается на танках или сторожевых платформах, а в Имперской гвардии требуются команды из двух человек, чтобы управлять одной лазпушкой и носить ее с собой. Чтобы приспособиться к возросшей выходной мощности, лазерная пушка стала самой большой переносной формой лазерного оружия, ствол которой в несколько раз больше по диаметру и длине, чем у стандартного лазгана. Космические десантники также широко используют лазпушки.</OGC_Gun_LasCannon.description>
                            <!-- barrel -->
<OGC_Gun_LasCannon.tools.0.label>barrel</OGC_Gun_LasCannon.tools.0.label>

</LanguageData>
