<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData> 
                      <!-- power sword (I) -->
<OGI_Melee_PowerSword.label>силовой меч (I)</OGI_Melee_PowerSword.label>

<OGI_Melee_PowerSword.description>Силовой меч - это Силовое оружие, которому придана форма меча различной длины и дизайна, изготовленного из любого количества различных материалов. Когда его силовой элемент активируется, часто при прикосновении к элементу управления, расположенному на рукояти, клинок окутывается смертоносной короной разрушительной энергии. Это энергетическое поле позволяет клинку одинаково рассекать плоть, кость и большинство форм бронированных пластин, что делает Силовой меч высокоэффективным имперским оружием ближнего боя. Силовые мечи используются всеми военнослужащими имперских вооруженных сил, включая войска Имперской гвардии и космодесантников Адептус Астартес.</OGI_Melee_PowerSword.description>
                               <!-- blade -->
<OGI_Melee_PowerSword.tools.0.label>blade</OGI_Melee_PowerSword.tools.0.label>
                               <!-- point -->
<OGI_Melee_PowerSword.tools.1.label>point</OGI_Melee_PowerSword.tools.1.label>
                     <!-- power axe (I) -->
<OGI_Melee_PowerAxe.label>силовой топор (I)</OGI_Melee_PowerAxe.label>

<OGI_Melee_PowerAxe.description>Силовой топор - это силовое оружие, которому придана форма топора различного размера и дизайна, изготовленного из любого количества различных материалов. Когда его силовой элемент активируется, часто при прикосновении к элементу управления, расположенному на рукояти, клинок окутывается смертоносной короной разрушительной энергии. Это энергетическое поле позволяет лезвию одинаково рассекать плоть, кость и большинство форм бронированных пластин, что делает Силовой топор высокоэффективным имперским оружием ближнего боя. Силовые топоры используются всеми военнослужащими имперских вооруженных сил, включая войска Имперской гвардии и космодесантников Адептус Астартес.</OGI_Melee_PowerAxe.description>
                             <!-- handle -->
<OGI_Melee_PowerAxe.tools.0.label>handle</OGI_Melee_PowerAxe.tools.0.label>
                             <!-- edge -->
<OGI_Melee_PowerAxe.tools.1.label>edge</OGI_Melee_PowerAxe.tools.1.label>
                           <!-- lightning claw (I) -->
<OGI_Melee_LightningClawS.label>молниеносный коготь (I)</OGI_Melee_LightningClawS.label>

<OGI_Melee_LightningClawS.description>Молниеносный коготь - это специализированный тип силового оружия, который состоит из силовой перчатки, оснащенной тремя или четырьмя острыми как бритва лезвиями, каждое из которых представляет собой миниатюрное силовое оружие, заключенное в силовое поле, разрушающее материю, что позволяет им с легкостью разрезать броню и плоть. Молниеносные когти - стандартное оружие, используемое в основном боевыми братьями Адептус Астартес, охотящимися на демонов инквизиторами Ордо Маллеус и космодесантниками Хаоса.</OGI_Melee_LightningClawS.description>
                                   <!-- blade -->
<OGI_Melee_LightningClawS.tools.0.label>blade</OGI_Melee_LightningClawS.tools.0.label>
                                   <!-- point -->
<OGI_Melee_LightningClawS.tools.1.label>point</OGI_Melee_LightningClawS.tools.1.label>
                           <!-- dual lightning claws (I) -->
<OGI_Melee_LightningClawD.label>парные молниеносные когти (I)</OGI_Melee_LightningClawD.label>

<OGI_Melee_LightningClawD.description>Молниеносный коготь - это специализированный тип силового оружия, который состоит из силовой перчатки, оснащенной тремя или четырьмя острыми как бритва лезвиями, каждое из которых представляет собой миниатюрное силовое оружие, заключенное в силовое поле, разрушающее материю, что позволяет им с легкостью разрезать броню и плоть. Молниеносные когти - стандартное оружие, используемое в основном боевыми братьями Адептус Астартес, охотящимися на демонов инквизиторами Ордо Маллеус и космодесантниками Хаоса.</OGI_Melee_LightningClawD.description>
                                   <!-- blade -->
<OGI_Melee_LightningClawD.tools.0.label>blade</OGI_Melee_LightningClawD.tools.0.label>
                                   <!-- point -->
<OGI_Melee_LightningClawD.tools.1.label>point</OGI_Melee_LightningClawD.tools.1.label>
                       <!-- power fist (I) -->
<OGI_Melee_PowerFistS.label>силовой кулак (I)</OGI_Melee_PowerFistS.label>

<OGI_Melee_PowerFistS.description>Силовой кулак (также известный как Силовая перчатка) - это, по сути, крупногабаритная бронированная перчатка, которая генерирует вокруг себя энергетическое поле, способное сильно разрушать любую твердую материю, к которой она прикасается. Это излюбленное оружие ближнего боя для многих воинов Империума Человека, а также Сил Хаоса (особенно космических десантников Хаоса). Это особенно культовое оружие космических десантников-лоялистов. Силовой кулак велик и медлителен в бою, и поэтому носитель должен быть готов рискнуть ударами своего врага, прежде чем он сможет нанести ответный удар. Однако Силовой кулак значительно увеличивает силу пользователя, так же как и Силовая броня, благодаря мощности, обеспечиваемой ее механическими сервоприводами. Недостатки его громоздкой природы часто оправдывают ограничения, поскольку сочетание разрушительного силового поля и чистой физической силы, обеспечиваемой Силовым кулаком, позволяет космодесантнику измельчать и разрывать броневые пластины даже самых хорошо защищенных транспортных средств, а также ранить и убивать колоссальных чудовищных существ в ближний бой; его жестокое воздействие на более приземленных противников само собой разумеется. Чаще всего он устанавливается на тактический дредноут космического десанта (Терминатор).</OGI_Melee_PowerFistS.description>
                               <!-- fist -->
<OGI_Melee_PowerFistS.tools.0.label>fist</OGI_Melee_PowerFistS.tools.0.label>
                       <!-- chainfist (I) -->
<OGI_Melee_ChainFistS.label>цепной кулак (I)</OGI_Melee_ChainFistS.label>

<OGI_Melee_ChainFistS.description>Цепной кулак - это силовой кулак стандартного образца, оснащенный насадкой для цепного меча, предназначенной для того, чтобы его владелец мог прорубать себе путь сквозь бронированные переборки. Первоначально разработанные для пробивания бронированных корпусов космических кораблей во время абордажных операций в космосе, жужжащие адамантиевые лезвия цепного кулака давно доказали свою эффективность при поражении бронированных целей всех видов. Как терминаторы-лоялисты, так и Терминаторы Хаоса часто заменяют стандартный Силовой кулак своей брони Цепным кулаком для использования против вражеской бронетехники и статической защиты в ближнем бою.</OGI_Melee_ChainFistS.description>
                               <!-- fist -->
<OGI_Melee_ChainFistS.tools.0.label>fist</OGI_Melee_ChainFistS.tools.0.label>
                      <!-- power maul (I) -->
<OGI_Melee_PowerMaul.label>силовая кувалда (I)</OGI_Melee_PowerMaul.label>

<OGI_Melee_PowerMaul.description>Силовая кувалда - это имперское силовое оружие, наиболее часто используемое Адептус Арбитрес. Фактически являясь дубинкой, окруженной силовым полем, силовая кувалда обладает скрытой тонкостью: настройку силового поля можно широко регулировать, так что его разрушающий эффект может варьироваться от пробивания дыры в стене до нанесения внезапного нокаутирующего удара по человеку. Такая тактическая глубина использования делает его ценным инструментом имперских правоохранительных органов. Ударные отряды Арбитрес используют это оружие в сочетании со щитом подавления при подавлении беспорядков. Похожим оружием является шоковый молот, который использует электрический разряд вместо силового поля, чтобы вывести противника из строя.</OGI_Melee_PowerMaul.description>
                              <!-- head -->
<OGI_Melee_PowerMaul.tools.0.label>head</OGI_Melee_PowerMaul.tools.0.label>
                              <!-- handle -->
<OGI_Melee_PowerMaul.tools.1.label>handle</OGI_Melee_PowerMaul.tools.1.label>
                          <!-- thunder hammer (I) -->
<OGI_Melee_ThunderHammer.label>громовой молот (I)</OGI_Melee_ThunderHammer.label>

<OGI_Melee_ThunderHammer.description>Громовой молот - это силовое оружие ближнего боя, часто используемое космодесантниками-лоялистами Империума Человека, а также некоторыми космодесантниками Хаоса. Громовые молоты в основном используются космическими десантниками, облаченными в терминаторскую броню. Этот большой боевой молот включает в себя излучатель энергетического поля внутри своей головки, который активируется только тогда, когда молот попадает в цель. Это позволяет оружию накапливать огромное количество энергии и высвобождать ее только в момент удара, производя потрясающий выброс энергии и сотрясающей силы, подобный раскату грома, от которого происходит название оружия.</OGI_Melee_ThunderHammer.description>
                                  <!-- handle -->
<OGI_Melee_ThunderHammer.tools.0.label>handle</OGI_Melee_ThunderHammer.tools.0.label>
                                  <!-- head -->
<OGI_Melee_ThunderHammer.tools.1.label>head</OGI_Melee_ThunderHammer.tools.1.label>
                          <!-- guardian spear (Bolter) -->
<OGI_Melee_GuardianSpear.label>копье стража (Bolter)</OGI_Melee_GuardianSpear.label>

<OGI_Melee_GuardianSpear.description>Копье Хранителя было фирменным оружием Адептус Кустодес со времен Войн Объединения в 30-м тысячелетии и во многих отношениях символом их власти. Элегантный и смертоносный, это мощный и уникальный дизайн, включающий силовой клинок и высокоразвитое интегрированное болтерное оружие, и в руках стража-хранителя он может наносить удары и парировать их с ослепительной скоростью, несмотря на свой размер. В более редких случаях это оружие оснащается не болтерами, а усовершенствованным специализированным вспомогательным оружием, таким как компактные мельты или даже адратические дезинтеграционные лучеметы, выпущенные против самых смертоносных из ожидаемых врагов.</OGI_Melee_GuardianSpear.description>
                                  <!-- shaft -->
<OGI_Melee_GuardianSpear.tools.0.label>shaft</OGI_Melee_GuardianSpear.tools.0.label>
                                  <!-- point -->
<OGI_Melee_GuardianSpear.tools.1.label>point</OGI_Melee_GuardianSpear.tools.1.label>
                                  <!-- blade -->
<OGI_Melee_GuardianSpear.tools.2.label>blade</OGI_Melee_GuardianSpear.tools.2.label>

</LanguageData>
