<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

                      <!-- small Shuriken -->
<OGE_Bullet_Shuriken.label>маленький сюрикен</OGE_Bullet_Shuriken.label>
                         <!-- shuriken pistol (E) -->
<OGE_Gun_ShurikenPistol.label>сюрикеновый пистолет (E)</OGE_Gun_ShurikenPistol.label>

<OGE_Gun_ShurikenPistol.description>Сюрикеновый пистолет, известный в лексиконе эльдар как "мурех", представляет собой уменьшенную одноручную пистолетную версию катапульты Сюрикен. Среди людей это оружие иногда называют "пращниками" или "пистолетами-пращницами". Меньшая длина ствола и меньшая емкость снижают эффективность оружия и, таким образом, ограничивают дальность, скорострельность и мощность. Сюрикены, которыми он стреляет, идентичны тем, что используются в более крупном оружии; вращающийся диск, который может прорезать плоть и кости. Некоторые герои и воины Эльдар, такие как Воины Аспекта Поразительного Скорпиона, используют пистолеты-сюрикены в качестве своего основного оружия. Другие подразделения эльдар обычно используют их в качестве вспомогательного оружия.</OGE_Gun_ShurikenPistol.description>
                                 <!-- stock -->
<OGE_Gun_ShurikenPistol.tools.0.label>stock</OGE_Gun_ShurikenPistol.tools.0.label>
                                 <!-- barrel -->
<OGE_Gun_ShurikenPistol.tools.1.label>barrel</OGE_Gun_ShurikenPistol.tools.1.label>
                           <!-- shuriken catapult (E) -->
<OGE_Gun_ShurikenCatapult.label>сюрикеновая катапульта (E)</OGE_Gun_ShurikenCatapult.label>


<OGE_Gun_ShurikenCatapult.description>Сюрикеновая катапульта, или туэлеан в лексиконе эльдар, является основным пехотным оружием Стражей Эльдар. Как и большая часть технологий эльдар, катапульты с сюрикенами выращиваются из той же психоактивной Призрачной кости, которая образует физическую оболочку Миров-ремесленников. Специализированному подразделению Костоломов, отобранному из тех, кто ранее прошел Путь Воина, поручено создавать оружие, используемое теми, кто будет защищать свой дом. Все граждане миров-ремесленников обучаются использованию катапульты с сюрикенами в рамках подготовки к формированию ополчения Стражей во время конфликтов. В эпоху постоянных войн, то есть в 41-м тысячелетии, большинство миров-ремесленников вынуждены лучше знакомиться с этим смертоносным оружием, чем многим из них хотелось бы.</OGE_Gun_ShurikenCatapult.description>
                                   <!-- stock -->
<OGE_Gun_ShurikenCatapult.tools.0.label>stock</OGE_Gun_ShurikenCatapult.tools.0.label>
                                   <!-- barrel -->
<OGE_Gun_ShurikenCatapult.tools.1.label>barrel</OGE_Gun_ShurikenCatapult.tools.1.label>
                                  <!-- avenger shuriken catapult (E) -->
<OGE_Gun_ShurikenCatapultAvenger.label>сюрикеновая катапульта "Мститель" (E)</OGE_Gun_ShurikenCatapultAvenger.label>

<OGE_Gun_ShurikenCatapultAvenger.description>Сюрикеновая катапульта, или туэлеан в лексиконе эльдар, является основным пехотным оружием Стражей Эльдар. Как и большая часть технологий эльдар, катапульты с сюрикенами выращиваются из той же психоактивной Призрачной кости, которая образует физическую оболочку Миров-ремесленников. сюрикеновая катапульта "Мститель" - это оружие, уникальное для святилища воинов аспекта Страшные мстители. Эта модернизированная версия катапульты Сюрикен имеет удлиненный ствол, дополнительные источники питания, встроенные дальномеры, большую дальность стрельбы и более сложные системы наведения, как и подобает войскам высокого статуса.</OGE_Gun_ShurikenCatapultAvenger.description>
                                          <!-- stock -->
<OGE_Gun_ShurikenCatapultAvenger.tools.0.label>stock</OGE_Gun_ShurikenCatapultAvenger.tools.0.label>
                                          <!-- barrel -->
<OGE_Gun_ShurikenCatapultAvenger.tools.1.label>barrel</OGE_Gun_ShurikenCatapultAvenger.tools.1.label>
                            <!-- small Shuriken -->
<OGE_Bullet_ShurikenCannon.label>маленький сюрикен</OGE_Bullet_ShurikenCannon.label>
                         <!-- shuriken cannon (E) -->
<OGE_Gun_ShurikenCannon.label>сюрикеновая пушка (E)</OGE_Gun_ShurikenCannon.label>

<OGE_Gun_ShurikenCannon.description>Большая сюрикеновая пушка работает аналогично сюрикеновой катапульте, но имеет катушку с боеприпасами для более быстрой загрузки оружия и использует тройное поле ускорителя для улучшения скорострельности и мощности. В то время как все описанные выше виды сюрикенового оружия являются ручными, сюрикеновая пушка очень большая и нуждается в стабилизирующих гироскопах для обеспечения любой точности. Как правило, их можно найти только на платформах тяжелого вооружения Стражей и транспортных средствах Аэльдари.</OGE_Gun_ShurikenCannon.description>
                                 <!-- stock -->
<OGE_Gun_ShurikenCannon.tools.0.label>stock</OGE_Gun_ShurikenCannon.tools.0.label>
                                 <!-- barrel -->
<OGE_Gun_ShurikenCannon.tools.1.label>barrel</OGE_Gun_ShurikenCannon.tools.1.label>
                                     <!-- small Shuriken -->
<OGE_Bullet_ShurikenCannon_Maugetar.label>маленький сюрикен</OGE_Bullet_ShurikenCannon_Maugetar.label>
                                  <!-- maugetar shuriken cannon (E) -->
<OGE_Gun_ShurikenCannon_Maugetar.label>сюрикеновая пушка "Могетарр" (E)</OGE_Gun_ShurikenCannon_Maugetar.label>

<OGE_Gun_ShurikenCannon_Maugetar.description>Могетарр, или Жнец, как его называют на низком готике, является вершиной такой смертоносной силы. Как мощная сюрикеновая пушка, известная как "визгун", поскольку диски, которыми она стреляет, сформированы таким образом, что они кричат, когда несутся к врагу, наводя ужас, прежде чем убить. Могетар стреляет сюрикенами необычного размера, каждый из которых достаточно большой и мощный, чтобы убить группу врагов, прежде чем они исчезнут; исчезая, как кровь в огне, он не имеет себе равных по своей разрушительной силе, и он соединен с клинком несравненного дизайна.</OGE_Gun_ShurikenCannon_Maugetar.description>
                                          <!-- stock -->
<OGE_Gun_ShurikenCannon_Maugetar.tools.0.label>stock</OGE_Gun_ShurikenCannon_Maugetar.tools.0.label>
                                          <!-- barrel -->
<OGE_Gun_ShurikenCannon_Maugetar.tools.1.label>barrel</OGE_Gun_ShurikenCannon_Maugetar.tools.1.label>
                                          <!-- blade -->
<OGE_Gun_ShurikenCannon_Maugetar.tools.2.label>blade</OGE_Gun_ShurikenCannon_Maugetar.tools.2.label>
                        <!-- Star Bolt -->
<OGE_Bullet_Starcannon.label>Звездный болт</OGE_Bullet_Starcannon.label>
                     <!-- starcannon (E) -->
<OGE_Gun_Starcannon.label>звездная пушка (E)</OGE_Gun_Starcannon.label>

<OGE_Gun_Starcannon.description>Звездная пушка является наиболее распространенной формой плазменного оружия Эльдар и использует небольшую реакцию ядерного синтеза для перегрева потока вещества до плазменного состояния. Звездная пушка - это скорострельное оружие, и ее мощные разряды способны пробить все виды брони, кроме самых тяжелых, которые носит пехота. Он также поразительно точен благодаря использованию сложного электромагнитного импульса для наведения своих смертоносных зарядов на вражеские цели. Эльдарская звездная пушка намного превосходит свои имперские аналоги, поскольку ядро плазменного оружия Эльдар защищено сложной серией электромагнитных сдерживающих полей, гарантирующих, что оружие никогда не перегреется в руках своего владельца, несмотря на то, что производит раскаленный жар солнца.</OGE_Gun_Starcannon.description>
                             <!-- barrel -->
<OGE_Gun_Starcannon.tools.0.label>barrel</OGE_Gun_Starcannon.tools.0.label>
                          <!-- Monofilament Mesh -->
<OGE_Bullet_Deathspinner.label>Моноволоконная нить</OGE_Bullet_Deathspinner.label>
                       <!-- deathspinner (E) -->
<OGE_Gun_Deathspinner.label>смертоносный прядильщик (E)</OGE_Gun_Deathspinner.label>

<OGE_Gun_Deathspinner.description>Смертоносный прядильщик - это стандартное оружие, используемое Аспектными воинами Эльдар, известными как Пауки Варпа. Это смертоносное оружие, в котором используются мононитевые нити, чтобы пронзить тело цели. Смертоносный прядильщик является частью целого семейства оружия Эльдар, использующего технологию мононити. Все это оружие, включая массивную пушку Doomweaver, установленную на сверхтяжелых гравитационных танках Эльдар, и "Поцелуй Арлекина", используемый арлекинами, работает по одному и тому же принципу: жидкая форма психореактивного вещества, известного как Призрачная кость, хранится в стазисе в магазине оружия. Как только оружие будет активировано, это вещество будет вытеснено электромагнитным полем через невероятно мелкое сито и затвердеет в массу нитей толщиной в одну молекулу, называемых мононитями, которые являются острыми, как бритва. Эта масса нитей, называемая "облаком прядильщиков", затем катапультируется во врага с огромной силой. Имея ширину всего в одну молекулу, нити не будут испытывать особых трудностей при проникновении в любую броню через мельчайшие недостатки в ее молекулярной структуре и нанесут ущерб телу внутри, превратив его в кровавое месиво.</OGE_Gun_Deathspinner.description>
                               <!-- stock -->
<OGE_Gun_Deathspinner.tools.0.label>stock</OGE_Gun_Deathspinner.tools.0.label>
                               <!-- barrel -->
<OGE_Gun_Deathspinner.tools.1.label>barrel</OGE_Gun_Deathspinner.tools.1.label>
                    <!-- flames -->
<OGE_Bullet_Flamer.label>flames</OGE_Bullet_Flamer.label>
                 <!-- flamer (E) -->
<OGE_Gun_Flamer.label>огнемет (E)</OGE_Gun_Flamer.label>

<OGE_Gun_Flamer.description>Огнеметы, также известные как "Огнеметные пушки", - это огнеметное оружие, которое бывает самых разнообразных конструкций и рисунков, но все они идеально подходят для уничтожения врагов в укрытиях и поджигания групп врагов с помощью проецируемого пламени. Два наиболее распространенных варианта огнеметов имеют либо съемную канистру с топливом под стволом, либо шланг, соединяющийся с канистрой в рюкзаке. Огнеметы чаще всего используются имперскими штурмовыми силами, такими как штурмовые отряды космического десанта, хотя известно, что расы ксеносов, такие как эльдары, орки и Тау, также используют подобное оружие.</OGE_Gun_Flamer.description>
                         <!-- stock -->
<OGE_Gun_Flamer.tools.0.label>stock</OGE_Gun_Flamer.tools.0.label>
                         <!-- barrel -->
<OGE_Gun_Flamer.tools.1.label>barrel</OGE_Gun_Flamer.tools.1.label>
                            <!-- reaper nissile -->
<OGE_Bullet_ReaperLauncher.label>reaper nissile</OGE_Bullet_ReaperLauncher.label>
                         <!-- reaper launcher (E) -->
<OGE_Gun_ReaperLauncher.label>пусковая установка "жнец" (E)</OGE_Gun_ReaperLauncher.label>

<OGE_Gun_ReaperLauncher.description>Пусковая установка "Жнец" - это уникальное тяжелое оружие, используемое исключительно аспектными воинами Темных жнецов Эльдари. С этим смертоносным оружием Темные жнецы являются бесспорными мастерами приносить смерть издалека. Эта длинноствольная ракетная установка может создать мощную огненную бурю одним залпом. Бронебойные ракеты, которыми он стреляет, достаточно мощны, чтобы уничтожить всех, кроме наиболее хорошо защищенного противника.</OGE_Gun_ReaperLauncher.description>
                                 <!-- barrel -->
<OGE_Gun_ReaperLauncher.tools.0.label>barrel</OGE_Gun_ReaperLauncher.tools.0.label>
                        <!-- las blast -->
<OGE_Bullet_LasBlaster.label>las blast</OGE_Bullet_LasBlaster.label>

<OGE_Bullet_LasBlaster.description>Лазерный луч большей мощности, который эффективен против более прочных тел пришельцев и более прочных типов личной брони.</OGE_Bullet_LasBlaster.description>
                     <!-- lasblaster (E) -->
<OGE_Gun_LasBlaster.label>лазерный бластер (E)</OGE_Gun_LasBlaster.label>

<OGE_Gun_LasBlaster.description>Лазерный бластер - это лазерное оружие Эльдар, используемое исключительно аспектными воинами "Пикирующих ястребов". Лазеры Эльдар используют психически выращенные кристаллы, чтобы довести свои и без того интенсивные вспышки до оптимальной мощности. Многие эльдары считают лазерное оружие самым элегантным из всех, радуясь тому факту, что их технологическое мастерство распространяется даже на сам свет. К ним относятся воины аспекта "Пикирующие ястребы", которые превратили практику точечного лазерного огня в само по себе искусство. Их экзархи руководят ими в этой смертоносной технике, используя непрерывные залпы смертоносного света, чтобы сокрушить своих врагов. Лазерный бластер имеет меньшую силу, чем другое оружие эльдар, но имеет преимущество в дальности стрельбы, которое подходит для штурмовых войск.</OGE_Gun_LasBlaster.description>
                             <!-- stock -->
<OGE_Gun_LasBlaster.tools.0.label>stock</OGE_Gun_LasBlaster.tools.0.label>
                             <!-- barrel -->
<OGE_Gun_LasBlaster.tools.1.label>barrel</OGE_Gun_LasBlaster.tools.1.label>
                      <!-- Longrifle Round -->
<OGE_Bullet_RangerLR.label>Longrifle Round</OGE_Bullet_RangerLR.label>

<OGE_Bullet_RangerLR.description>Лазерный луч большей мощности, который эффективен против более прочных тел пришельцев и более прочных типов личной брони.</OGE_Bullet_RangerLR.description>
                          <!-- longrifle (E) -->
<OGE_Gun_RangerLongrifle.label>длинная винтовка (E)</OGE_Gun_RangerLongrifle.label>

<OGE_Gun_RangerLongrifle.description>Длинная винтовка Рейнджера - излюбленное оружие эльдарских рейнджеров и следопытов. Это длинноствольная винтовка, внешне похожая на Имперскую снайперскую винтовку и Имперскую длинноствольную лазерную винтовку, которая стреляет энергетическими разрядами, способными пробить большую часть брони при правильном прицеливании. В отличие от оружия массового производства Империума, это мощное оружие Эльдар выращивается вручную Костоправами с особым вниманием к зрению и рукояти, создавая оружие, идеально адаптированное к своему пользователю. Длинная винтовка Ranger использует гиростатический рычаг для поддержания устойчивости оружия, избавляясь от неуклюжих сошек, которые должны использоваться низшими расами со своими снайперскими винтовками. Гиростатический рычаг также практически исключает отдачу. В то время как искусственные кристаллы, используемые имперскими лазерными технологиями, с трудом удерживают сфокусированный луч на больших расстояниях, выращенные с помощью психики кристаллы, используемые в лазерном оружии Эльдар, способны фокусировать плотный пучок когерентного света на гораздо большем расстоянии, позволяя опытному пользователю пробивать слабые места в броне на больших расстояниях.</OGE_Gun_RangerLongrifle.description>
                                  <!-- stock -->
<OGE_Gun_RangerLongrifle.tools.0.label>stock</OGE_Gun_RangerLongrifle.tools.0.label>
                                  <!-- barrel -->
<OGE_Gun_RangerLongrifle.tools.1.label>barrel</OGE_Gun_RangerLongrifle.tools.1.label>
                               <!-- prism beam -->
<OGE_Bullet_PrismRifleFocused.label>призменный луч</OGE_Bullet_PrismRifleFocused.label>
                                 <!-- prism beam -->
<OGE_Bullet_PrismRifleDispersed.label>призменный луч</OGE_Bullet_PrismRifleDispersed.label>
                     <!-- prism rifle (E) -->
<OGE_Gun_PrismRifle.label>призменная винтовка (E)</OGE_Gun_PrismRifle.label>

<OGE_Gun_PrismRifle.description>Призменная винтовка - энергетическое оружие Эльдар и основное оружие воинов Аспекта Теневых Призраков. Призменная винтовка - устаревшее оружие, артефакт, утерянный большей частью оставшейся расы эльдар. Используя ту же технологию, что и гораздо более крупная призматическая пушка, каждая винтовка подключена к единой матрице наведения, известной как Ghostlight. Благодаря этому энергетический импульс каждой винтовки сливается в единый луч яркого света, который может с легкостью разрывать танки и более крупные цели.</OGE_Gun_PrismRifle.description>
                             <!-- barrel -->
<OGE_Gun_PrismRifle.tools.0.label>barrel</OGE_Gun_PrismRifle.tools.0.label>
                         <!-- brightlance beam -->
<OGE_Bullet_Brightlance.label>brightlance beam</OGE_Bullet_Brightlance.label>

<OGE_Bullet_Brightlance.description>A high power lance beam which is effective against the more durable alien bodies and stronger types of personal armour.</OGE_Bullet_Brightlance.description>
                      <!-- brightlance (E) -->
<OGE_Gun_Brightlance.label>brightlance (E)</OGE_Gun_Brightlance.label>

<OGE_Gun_Brightlance.description>Яркое копье - одно из самых мощных тяжелых орудий в арсенале эльдар и является эквивалентом имперской лазпушки по полезности и мощности. Его можно добавить в качестве дополнительного оружия к Повелителям призраков, Ходокам войны, Соколам, Волнистым змеям и Гадюкам. Он действует так же, как лазерная пушка, стреляя концентрированным потоком когерентного света, который в первую очередь предназначен для уничтожения вражеских транспортных средств. Яркое копье - гораздо более эффективное оружие, чем его более грубый аналог, созданный человеком, отчасти благодаря использованию выращенных психически кристаллов в качестве матрицы генерации. Он также обладает большей точностью, чем лазерная пушка, и может пробить любую форму брони, толщина которой меньше.</OGE_Gun_Brightlance.description>
                              <!-- barrel -->
<OGE_Gun_Brightlance.tools.0.label>barrel</OGE_Gun_Brightlance.tools.0.label>
                       <!-- fusion blast -->
<OGE_Bullet_FusionGun.label>fusion blast</OGE_Bullet_FusionGun.label>
                    <!-- fusion gun (E) -->
<OGE_Gun_FusionGun.label>термоядерный пистолет (E)</OGE_Gun_FusionGun.label>

<OGE_Gun_FusionGun.description>Эльдары обладают непревзойденным мастерством владения тепловым оружием и получают дикое наслаждение от разрушений, которые они создают. Они используют смертоносное Мелта-оружие, известное как Термоядерная пушка, оружие, уникальное для Воинов Аспекта, известных среди эльдар как Огненные драконы. Хотя его можно использовать только на короткой дистанции, он обладает сложной системой наведения, как и подобает войскам высокого статуса, таким как Воины Аспекта. Как и большинство технологий Эльдар, оружие активируется психически, его резонансная конструкция из Призрачной кости чувствительна к врожденному экстрасенсорному разуму эльдар. Термоядерное оружие Огненных драконов соединено с целью через рукоятку.</OGE_Gun_FusionGun.description>
                            <!-- stock -->
<OGE_Gun_FusionGun.tools.0.label>stock</OGE_Gun_FusionGun.tools.0.label>
                            <!-- barrel -->
<OGE_Gun_FusionGun.tools.1.label>barrel</OGE_Gun_FusionGun.tools.1.label>
                   <!-- firepike (E) -->
<OGE_Gun_Firepike.label>огненный шип (E)</OGE_Gun_Firepike.label>

<OGE_Gun_Firepike.description>Огненный шип - это вариант Термоядерной пушки, используемой только экзархами Огненных Драконов. Это мощное оружие появилось задолго до существования Империума Людей, будучи созданным эльдарскими мастерами много тысячелетий назад. Действуя аналогично большинству мелта-оружия, огненные пики выбрасывают на значительное расстояние копье интенсивного тепла и радиации, способное расплавлять плоть и сталь и пробивать самую прочную броню со смертоносной точностью.</OGE_Gun_Firepike.description>
                           <!-- stock -->
<OGE_Gun_Firepike.tools.0.label>stock</OGE_Gun_Firepike.tools.0.label>
                           <!-- barrel -->
<OGE_Gun_Firepike.tools.1.label>barrel</OGE_Gun_Firepike.tools.1.label>
                          <!-- wraithcannon blast -->
<OGE_Bullet_Wraithcannon.label>wraithcannon blast</OGE_Bullet_Wraithcannon.label>
                       <!-- wraithcannon (E) -->
<OGE_Gun_Wraithcannon.label>призрачная пушка (E)</OGE_Gun_Wraithcannon.label>

<OGE_Gun_Wraithcannon.description>Призрачная пушка Эльдар - это, по сути, уменьшенная и более портативная версия D-пушки. Он используется Эльдарской Призрачной гвардией с большим эффектом как сильное бронебойное оружие, поскольку никакая броня не может защитить врага от этой атаки, искажающей измерение. Он действует, открывая небольшой разлом в Варпе, в который засасывается враг.</OGE_Gun_Wraithcannon.description>
                               <!-- stock -->
<OGE_Gun_Wraithcannon.tools.0.label>stock</OGE_Gun_Wraithcannon.tools.0.label>
                               <!-- barrel -->
<OGE_Gun_Wraithcannon.tools.1.label>barrel</OGE_Gun_Wraithcannon.tools.1.label>
                            <!-- disruptor blast -->
<OGE_Bullet_NeuroDisruptor.label>disruptor blast</OGE_Bullet_NeuroDisruptor.label>
                         <!-- neuro disruptor (E) -->
<OGE_Gun_NeuroDisruptor.label>нейродеструктор (E)</OGE_Gun_NeuroDisruptor.label>

<OGE_Gun_NeuroDisruptor.description>Нейродеструктор - это элегантное психокристаллическое оружие, стреляющее пучками энергии, способными сжечь нервную ткань в мучительное мгновение. Броня не обеспечивает никакой защиты от этого оружия, поскольку ее просто полностью обходят стороной. Действительно, враги, пораженные нейроразрушителем, не проявляют никаких внешних признаков травмы, за исключением их внезапных, сильных конвульсий, когда они падают на пол.</OGE_Gun_NeuroDisruptor.description>
                                 <!-- stock -->
<OGE_Gun_NeuroDisruptor.tools.0.label>stock</OGE_Gun_NeuroDisruptor.tools.0.label>
                                 <!-- barrel -->
<OGE_Gun_NeuroDisruptor.tools.1.label>barrel</OGE_Gun_NeuroDisruptor.tools.1.label>
                           <!-- haywire blast -->
<OGE_Bullet_HaywireCannon.label>haywire blast</OGE_Bullet_HaywireCannon.label>
                        <!-- haywire cannon (E) -->
<OGE_Gun_HaywireCannon.label>haywire cannon (E)</OGE_Gun_HaywireCannon.label>

<OGE_Gun_HaywireCannon.description>Haywire Cannons are Eldar weapons mainly used by Harlequins. These are long-barrelled weapons so lightweight that can be fired even when moving. Crackling blasts of electromagnetic energy leap from the forked projector-vanes of the Haywire Blaster with every shot. Capable of scrambling even the most robust electrical systems, a single hit from such a weapon can leave enemy tanks and aircraft powerless and at the mercy of the Harlequins' wrath.</OGE_Gun_HaywireCannon.description>
                                <!-- barrel -->
<OGE_Gun_HaywireCannon.tools.0.label>barrel</OGE_Gun_HaywireCannon.tools.0.label>

</LanguageData>
