<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
                         <!-- catachan fang (I) -->
<OGI_Melee_CatachanFang.label>катачанский клык (I)</OGI_Melee_CatachanFang.label>

<OGI_Melee_CatachanFang.description>Катачанский клык длиной до 20 дюймов из блестящей стали является наиболее распространенным типом катачанского ножа, используемого катачанскими полками. Катачанский клык, одинаково полезный как для того, чтобы прокладывать себе путь через джунгли, так и для того, чтобы сразиться с эльдари-извращенцем, известен в тысячах звездных систем. Этот нож также используется для разрешения споров между катачанами. Обычно один нож кладется в центр боевой ямы, и каждый из бойцов должен стремиться завладеть ножом. Поединок заканчивается, когда один из бойцов проливает кровь, хотя часто это также может означать смерть.</OGI_Melee_CatachanFang.description>
                                 <!-- handle -->
<OGI_Melee_CatachanFang.tools.0.label>handle</OGI_Melee_CatachanFang.tools.0.label>
                                 <!-- edge -->
<OGI_Melee_CatachanFang.tools.1.label>edge</OGI_Melee_CatachanFang.tools.1.label>
                                 <!-- point -->
<OGI_Melee_CatachanFang.tools.2.label>point</OGI_Melee_CatachanFang.tools.2.label>
                        <!-- night reaper (I) -->
<OGI_Melee_NightReaper.label>ночной жнец (I)</OGI_Melee_NightReaper.label>

<OGI_Melee_NightReaper.description>Меньший по размеру, чем другие типичные конструкции, почерневший клинок Ночного жнеца особенно подходит для проникновения и ночных миссий, когда свет, отражающийся от лезвия, может означать разницу между жизнью и смертью. Само лезвие треугольное, поэтому любая рана, нанесенная Ночным жнецом, вряд ли загноится или заживет. Известно также, что катачанцы отравляют эти ножи одним из многих животных и растительных ядов или токсинов, произрастающих на их негостеприимной планете.</OGI_Melee_NightReaper.description>
                                <!-- handle -->
<OGI_Melee_NightReaper.tools.0.label>handle</OGI_Melee_NightReaper.tools.0.label>
                                <!-- edge -->
<OGI_Melee_NightReaper.tools.1.label>edge</OGI_Melee_NightReaper.tools.1.label>
                                <!-- point -->
<OGI_Melee_NightReaper.tools.2.label>point</OGI_Melee_NightReaper.tools.2.label>
                       <!-- devil's claw (I) -->
<OGI_Melee_DevilsClaw.label>коготь дьявола (I)</OGI_Melee_DevilsClaw.label>

<OGI_Melee_DevilsClaw.description>Названный в честь грозного хищника, известного как катачанский дьявол из грозных катачанских джунглей, это самый крупный тип традиционных ножей Катачана. Где-то между тремя и четырьмя футами в длину "Коготь дьявола" ближе к короткому мечу, чем к ножу. Он используется в основном на поле боя в ближнем бою, и он даже приобрел устрашающую репутацию среди орков, которые называют его "Да Катта". Само лезвие полое и наполовину заполнено ртутью, чтобы придать ему большую силу качания. Силовые мечи, которыми владеют старшие члены катачанских полков, часто идентичны по дизайну Когтю Дьявола.</OGI_Melee_DevilsClaw.description>
                               <!-- handle -->
<OGI_Melee_DevilsClaw.tools.0.label>handle</OGI_Melee_DevilsClaw.tools.0.label>
                               <!-- point -->
<OGI_Melee_DevilsClaw.tools.1.label>point</OGI_Melee_DevilsClaw.tools.1.label>
                               <!-- edge -->
<OGI_Melee_DevilsClaw.tools.2.label>edge</OGI_Melee_DevilsClaw.tools.2.label>
                       <!-- chainsword (I) -->
<OGI_Melee_ChainSword.label>цепной меч (I)</OGI_Melee_ChainSword.label>

<OGI_Melee_ChainSword.description>Цепной меч является предпочтительным оружием ближнего боя многих вооруженных сил Империума Человека. Цепной меч - это, по сути, меч с приводимыми в действие зубьями, которые проходят вдоль однолезвийного лезвия, как у бензопилы. В большинстве версий оружия используются мономолекулярные или иные острые как бритва зубы. Цепные мечи не являются утонченным оружием, и владение ими само по себе является заявлением: это ужасные орудия войны, предназначенные для того, чтобы кусать, рвать и потрошить там, где более примитивные клинки просто режут и кромсают. Оружие издает сердитый жужжащий звук, когда зубья вращаются, усиливаясь до пронзительного крика, когда они врезаются в броню. Она мало чем отличается от современной бензопилы, но легче и ею можно управлять одной рукой. Он часто используется в сочетании с лазпистолетом.</OGI_Melee_ChainSword.description>
                               <!-- pommel -->
<OGI_Melee_ChainSword.tools.0.label>pommel</OGI_Melee_ChainSword.tools.0.label>
                               <!-- point -->
<OGI_Melee_ChainSword.tools.1.label>point</OGI_Melee_ChainSword.tools.1.label>
                               <!-- blade -->
<OGI_Melee_ChainSword.tools.2.label>blade</OGI_Melee_ChainSword.tools.2.label>
                        <!-- eviscerator (I) -->
<OGI_Melee_Eviscerator.label>потрошитель (I)</OGI_Melee_Eviscerator.label>

<OGI_Melee_Eviscerator.description>Потрошитель - это неприлично большое двуручное цепное оружие, которое предпочитают фанатики Экклезиархии, Охотники на ведьм, Сестра Репентия Адепта Сороритас и некоторые штурмовые десантники Адептус Астартес. Это цепное оружие оснащено грубой версией генератора разрушающего поля, чаще встречающегося на силовом оружии. Несмотря на то, что потрошитель очень громоздок и утомителен в использовании, он вполне способен разрезать пополам человека в доспехах или разорвать самого кощунственно испорченного мутанта одним ударом своего гигантского лезвия. Он может прорезать стены и даже повредить транспортные средства. Поскольку им нужно владеть обеими руками, его нельзя использовать в сочетании с другим оружием ближнего боя.</OGI_Melee_Eviscerator.description>
                                <!-- pommel -->
<OGI_Melee_Eviscerator.tools.0.label>pommel</OGI_Melee_Eviscerator.tools.0.label>
                                <!-- blade -->
<OGI_Melee_Eviscerator.tools.1.label>blade</OGI_Melee_Eviscerator.tools.1.label>
                                <!-- point -->
<OGI_Melee_Eviscerator.tools.2.label>point</OGI_Melee_Eviscerator.tools.2.label>

</LanguageData>
