<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
                       <!-- power sword (C) -->
<OGC_Melee_PowerSword.label>силовой меч (C)</OGC_Melee_PowerSword.label>

<OGC_Melee_PowerSword.description>Силовой меч - это Силовое оружие, которому придана форма меча различной длины и дизайна, изготовленного из любого количества различных материалов, хотя обычно это адамантий. Когда его силовой элемент активируется, часто при прикосновении к элементу управления, расположенному на рукояти, клинок окутывается смертоносной короной разрушительной энергии. Это энергетическое поле позволяет клинку одинаково рассекать плоть, кость и большинство форм бронированных пластин, что делает Силовой меч высокоэффективным оружием ближнего боя Хаоса. Силовые мечи используются всеми членами сил Хаоса, включая войска Гвардии Предателей и космических десантников Хаоса из Легионов Предателей.</OGC_Melee_PowerSword.description>
                               <!-- blade -->
<OGC_Melee_PowerSword.tools.0.label>blade</OGC_Melee_PowerSword.tools.0.label>
                               <!-- point -->
<OGC_Melee_PowerSword.tools.1.label>point</OGC_Melee_PowerSword.tools.1.label>
                     <!-- power axe (C) -->
<OGC_Melee_PowerAxe.label>силовой топор (C)</OGC_Melee_PowerAxe.label>

<OGC_Melee_PowerAxe.description>Силовой топор - это Силовое оружие, которому придана форма топора различного размера и дизайна, изготовленного из любого количества различных материалов, хотя обычно это адамантий. Когда его силовой элемент активируется, часто при прикосновении к элементу управления, расположенному на рукояти, клинок окутывается смертоносной короной разрушительной энергии. Это энергетическое поле позволяет лезвию одинаково рассекать плоть, кость и большинство форм бронированных пластин, что делает Силовой топор высокоэффективным оружием ближнего боя Хаоса. Силовые топоры используются всеми членами вооруженных сил Хаоса, включая войска Гвардии Предателей и космодесантников Легионов Предателей.</OGC_Melee_PowerAxe.description>
                             <!-- head -->
<OGC_Melee_PowerAxe.tools.0.label>head</OGC_Melee_PowerAxe.tools.0.label>
                           <!-- lightning claw (C) -->
<OGC_Melee_LightningClawS.label>молниеносный коготь (C)</OGC_Melee_LightningClawS.label>

<OGC_Melee_LightningClawS.description>Молниеносный коготь - это специализированный тип Силового оружия, наиболее часто используемый штурмовыми отрядами космического десанта и отрядами Терминаторов. Он состоит из силовой перчатки, оснащенной тремя или четырьмя острыми как бритва адамантиевыми лезвиями, каждое из которых представляет собой миниатюрное силовое оружие, заключенное в силовое поле, разрушающее материю, что позволяет им с легкостью разрезать броню и плоть. Молниеносные когти часто используются парами и в основном используются штурмовыми отрядами Терминаторов. Весь отряд может быть вооружен парой каждый, но оружие также может использоваться поодиночке или парами любым человеком, имеющим доступ к арсеналу Ордена. Молниеносные когти - стандартное оружие, используемое в основном боевыми братьями Легионов Предателей, охотящимися на демонов инквизиторами Ордо Маллеус и космодесантниками Хаоса.</OGC_Melee_LightningClawS.description>
                                   <!-- blade -->
<OGC_Melee_LightningClawS.tools.0.label>blade</OGC_Melee_LightningClawS.tools.0.label>
                                   <!-- point -->
<OGC_Melee_LightningClawS.tools.1.label>point</OGC_Melee_LightningClawS.tools.1.label>
                           <!-- dual lightning claws (C) -->
<OGC_Melee_LightningClawD.label>двойные молниеносные когти (C)</OGC_Melee_LightningClawD.label>

<OGC_Melee_LightningClawD.description>Молниеносный коготь - это специализированный тип Силового оружия, наиболее часто используемый штурмовыми отрядами космического десанта и отрядами Терминаторов. Он состоит из силовой перчатки, оснащенной тремя или четырьмя острыми как бритва адамантиевыми лезвиями, каждое из которых представляет собой миниатюрное силовое оружие, заключенное в силовое поле, разрушающее материю, что позволяет им с легкостью разрезать броню и плоть. Молниеносные когти часто используются парами и в основном используются штурмовыми отрядами Терминаторов. Весь отряд может быть вооружен парой каждый, но оружие также может использоваться поодиночке или парами любым человеком, имеющим доступ к арсеналу Ордена. Молниеносные когти - стандартное оружие, используемое в основном боевыми братьями Легионов Предателей, охотящимися на демонов инквизиторами Ордо Маллеус и космодесантниками Хаоса.</OGC_Melee_LightningClawD.description>
                                   <!-- blade -->
<OGC_Melee_LightningClawD.tools.0.label>blade</OGC_Melee_LightningClawD.tools.0.label>
                                   <!-- point -->
<OGC_Melee_LightningClawD.tools.1.label>point</OGC_Melee_LightningClawD.tools.1.label>
                      <!-- power fist (C) -->
<OGC_Melee_PowerFist.label>силовой кулак (C)</OGC_Melee_PowerFist.label>

<OGC_Melee_PowerFist.description>Силовой кулак (также известный как Силовая перчатка) - это, по сути, крупногабаритная бронированная перчатка, которая генерирует вокруг себя энергетическое поле, способное сильно разрушать любую твердую материю, к которой она прикасается. Это излюбленное оружие ближнего боя для многих воинов Империума Человека, а также Сил Хаоса (особенно космических десантников Хаоса). Это особенно культовое оружие космических десантников-лоялистов. Силовой кулак велик и медлителен в бою, и поэтому носитель должен быть готов рискнуть ударами своего врага, прежде чем он сможет нанести ответный удар. Однако Силовой кулак значительно увеличивает силу пользователя, во многом как и Силовая броня, благодаря мощности, обеспечиваемой его механическими сервоприводами. Недостатки его громоздкого характера часто оправдывают ограничения, поскольку сочетание разрушительного силового поля и чистой физической силы, обеспечиваемой Силовым кулаком, позволяет космодесантнику измельчать и разрывать на части броневые пластины даже самых хорошо защищенных транспортных средств, а также ранить и убить колоссальных чудовищных существ в ближний бой; его жестокие последствия против более приземленных противников само собой разумеется. Чаще всего он устанавливается на тактический дредноут космического десанта (Терминатор).</OGC_Melee_PowerFist.description>
                              <!-- fist -->
<OGC_Melee_PowerFist.tools.0.label>fist</OGC_Melee_PowerFist.tools.0.label>
                      <!-- power maul (C) -->
<OGC_Melee_PowerMaul.label>силовая булава (C)</OGC_Melee_PowerMaul.label>

<OGC_Melee_PowerMaul.description>Силовая булава - это Энергетическое оружие Хаоса. Фактически являясь дубинкой, окруженной силовым полем, силовая булава обладает скрытой тонкостью: настройку силового поля можно широко регулировать, так что его разрушающий эффект может варьироваться от пробивания дыры в стене до нанесения внезапного нокаутирующего удара по человеку. Такая тактическая глубина использования делает его ценным инструментом правоохранительных органов Хаоса. Ударные отряды Арбитрес используют это оружие в сочетании со щитом подавления при подавлении беспорядков. Похожим оружием является шоковый молот, который использует электрический разряд вместо силового поля, чтобы вывести противника из строя.</OGC_Melee_PowerMaul.description>
                              <!-- head -->
<OGC_Melee_PowerMaul.tools.0.label>head</OGC_Melee_PowerMaul.tools.0.label>
                          <!-- thunder hammer (C) -->
<OGC_Melee_ThunderHammer.label>громовой молот (C)</OGC_Melee_ThunderHammer.label>

<OGC_Melee_ThunderHammer.description>Громовой молот - это мощное оружие ближнего боя, часто используемое космодесантниками Хаоса. Громовые молоты в основном используются космическими десантниками, облаченными в терминаторскую броню. Этот большой боевой молот включает в себя излучатель энергетического поля внутри своей головки, который активируется только тогда, когда молот попадает в цель. Это позволяет оружию накапливать огромное количество энергии и высвобождать ее только в момент удара, производя потрясающий выброс энергии и сотрясающей силы, подобный раскату грома, от которого происходит название оружия.</OGC_Melee_ThunderHammer.description>
                                  <!-- head -->
<OGC_Melee_ThunderHammer.tools.0.label>head</OGC_Melee_ThunderHammer.tools.0.label>

</LanguageData>
