<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
                      <!-- hellblade -->
<OGC_Melee_Hellblade.label>адский клинок</OGC_Melee_Hellblade.label>

<OGC_Melee_Hellblade.description>Адский клинок - это мощное демоническое оружие в форме большого двуручного меча, которым обычно владеет Бладлеттер, Младший Демон Кхорна. В некоторых сказках утверждается, что каждое острие бритвы заточено чистой ненавистью. Никакая выкованная смертными броня не может противостоять атаке Адского клинка, и кровавая бойня, вызванная этим ужасным оружием, сломила волю бесчисленных смертных врагов на протяжении тысячелетий.</OGC_Melee_Hellblade.description>
                              <!-- blade -->
<OGC_Melee_Hellblade.tools.0.label>blade</OGC_Melee_Hellblade.tools.0.label>
                              <!-- point -->
<OGC_Melee_Hellblade.tools.1.label>point</OGC_Melee_Hellblade.tools.1.label>
                        <!-- Plagueknife -->
<OGC_Melee_PlagueKnife.label>Чумной нож</OGC_Melee_PlagueKnife.label>

<OGC_Melee_PlagueKnife.description>Чумной нож - это оружие с длинным лезвием, похожее на кинжал, которым владеют морские пехотинцы Чумы и другие приверженцы Бога Хаоса Нургла. Он обладает способностью "благословлять" любого, к кому прикасается, демонической инфекцией, известной как Гниль Нургла. Эти длинные ножи с косточками покрыты коркой и пропитаны самыми ядовитыми токсинами, вирусами и другими патогенами. Их владельцы верят, что они были непосредственно благословлены самим Богом Чумы, поскольку гниль, которую несет и распространяет оружие, настолько сильна, что может уложить даже самых чудовищных или могущественных врагов всего за несколько земных секунд.</OGC_Melee_PlagueKnife.description>
                                <!-- handle -->
<OGC_Melee_PlagueKnife.tools.0.label>handle</OGC_Melee_PlagueKnife.tools.0.label>
                                <!-- blade -->
<OGC_Melee_PlagueKnife.tools.1.label>blade</OGC_Melee_PlagueKnife.tools.1.label>
                                <!-- point -->
<OGC_Melee_PlagueKnife.tools.2.label>point</OGC_Melee_PlagueKnife.tools.2.label>
                        <!-- plaguesword -->
<OGC_Melee_Plaguesword.label>чумной меч</OGC_Melee_Plaguesword.label>

<OGC_Melee_Plaguesword.description>Чумной меч - это демоническое оружие Нургла. Каждый Носитель Чумы, Младший демон Бога Чумы, носит зазубренный клинок с шипами - печально известный Меч Чумы. Хотя эти лезвия проржавели и потрепаны, с них капает отвратительная слизь, прикосновение к которой приносит болезни и смерть. Известно, что жертвы, не убитые сразу, заболевают всевозможными ужасными и смертельными болезнями.</OGC_Melee_Plaguesword.description>
                                <!-- blade -->
<OGC_Melee_Plaguesword.tools.0.label>blade</OGC_Melee_Plaguesword.tools.0.label>
                                <!-- point -->
<OGC_Melee_Plaguesword.tools.1.label>point</OGC_Melee_Plaguesword.tools.1.label>
                      <!-- bile sword (C) -->
<OGC_Melee_Bileblade.label>меч желчи (C)</OGC_Melee_Bileblade.label>
                            <!-- A bileblade is a foul deamonic weapon of Nurgle, the blade is slick with filth and putrid bile. -->
<OGC_Melee_Bileblade.description>Меч желчи - это отвратительное демоническое оружие Нургла, лезвие скользкое от грязи и гнилой желчи.</OGC_Melee_Bileblade.description>
                              <!-- blade -->
<OGC_Melee_Bileblade.tools.0.label>blade</OGC_Melee_Bileblade.tools.0.label>
                              <!-- point -->
<OGC_Melee_Bileblade.tools.1.label>point</OGC_Melee_Bileblade.tools.1.label>
                      <!-- man reaper -->
<OGC_Melee_ManReaper.label>человеческий жнец</OGC_Melee_ManReaper.label>

<OGC_Melee_ManReaper.description>Человеческий Жнец - это демоническая Силовая коса. Говорят, что даже запах косы с косточками может на несколько недель лишить смертного сил. Хотя Тиф никогда не подтверждал слухи о том, что он окунул свое оружие в собственное варево из грязи Нургла, любое смертное существо, которого коснулось его лезвие, быстро превращается в груду гниющих костей.</OGC_Melee_ManReaper.description>
                              <!-- handle -->
<OGC_Melee_ManReaper.tools.0.label>handle</OGC_Melee_ManReaper.tools.0.label>
                              <!-- blade -->
<OGC_Melee_ManReaper.tools.1.label>blade</OGC_Melee_ManReaper.tools.1.label>
                             <!-- Deamonic claw -->
<OGCD_Melee_Deamonette_Claw.label>Когти демонетты</OGCD_Melee_Deamonette_Claw.label>

<OGCD_Melee_Deamonette_Claw.description>Когти демонетты - это длинные, заостренные как бритва когти, напоминающие клешни, сделанные из хитина и зазубренных костеподобных веществ. Каждый коготь приводится в действие мускулами хлыста, чтобы колоть, кромсать и потрошить жертв молниеносными взмахами.</OGCD_Melee_Deamonette_Claw.description>
                                     <!-- claw -->
<OGCD_Melee_Deamonette_Claw.tools.0.label>claw</OGCD_Melee_Deamonette_Claw.tools.0.label>
                                     <!-- claw -->
<OGCD_Melee_Deamonette_Claw.tools.1.label>claw</OGCD_Melee_Deamonette_Claw.tools.1.label>
                                     <!-- talon -->
<OGCD_Melee_Deamonette_Claw.tools.2.label>talon</OGCD_Melee_Deamonette_Claw.tools.2.label>
                                     <!-- talon -->
<OGCD_Melee_Deamonette_Claw.tools.3.label>talon</OGCD_Melee_Deamonette_Claw.tools.3.label>

</LanguageData>
