<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
                     <!-- autopistol (C) -->
<OGC_Gun_AutoPistol.label>автоматический пистолет (C)</OGC_Gun_AutoPistol.label>

<OGC_Gun_AutoPistol.description>Автопистолет - это полностью автоматическое оружие, которое стреляет баллистическими снарядами по намеченной цели в быстрой последовательности. Дешевый, прочный и надежный, его можно найти по всему Империуму, где его ценят за приличный урон и точность. Его основными недостатками являются его вес и необходимость носить с собой большое количество громоздких боеприпасов для длительных операций. Последний недостаток привел к тому, что Астра Милитарум оснащается лазганами в качестве стандартного вооружения с начала 32-го тысячелетия. Расы ксеносов, такие как брутальные орки, как известно, с особым удовольствием используют несколько своих собственных грубых версий этого грозного автоматического оружия, известного как Пулялы, Стрелялы и Сназганы.</OGC_Gun_AutoPistol.description>
                             <!-- barrel -->
<OGC_Gun_AutoPistol.tools.0.label>barrel</OGC_Gun_AutoPistol.tools.0.label>
                  <!-- autogun (C) -->
<OGC_Gun_AutoGun.label>автопушка (C)</OGC_Gun_AutoGun.label>

<OGC_Gun_AutoGun.description>Автопушка - это полностью автоматическое  оружие, которое стреляет твердотопливными баллистическими снарядами по намеченной цели в быстрой последовательности. Дешевый, прочный и надежный, его можно найти по всему Империуму, где его ценят за приличный урон и точность. Его основными недостатками являются его вес и необходимость носить с собой большое количество громоздких боеприпасов для длительных операций. Последний недостаток привел к тому, что Astra Militarum оснащается лазганами в качестве стандартного вооружения с начала 32-го тысячелетия. Расы ксеносов, такие как брутальные орки, как известно, с особым удовольствием используют несколько своих собственных грубых версий этого грозного автоматического оружия, известного как Пулялы, Стрелялы и Сназганы.</OGC_Gun_AutoGun.description>
                          <!-- barrel -->
<OGC_Gun_AutoGun.tools.0.label>barrel</OGC_Gun_AutoGun.tools.0.label>
                         <!-- Traitor Autocannon bullet -->
<OGC_Bullet_RAutocannon.label>Traitor Autocannon bullet</OGC_Bullet_RAutocannon.label>
                      <!-- reaper autocannon (C) -->
<OGC_Gun_RAutocannon.label>автопушка "жнец" (C)</OGC_Gun_RAutocannon.label>

<OGC_Gun_RAutocannon.description>Автопушка "жнец" - это двуствольный вариант стандартной автопушки. Автопушка "Жнец" была первоначально разработана во время Великого крестового похода для использования в качестве тяжелого оружия поддержки отрядов Терминаторов легионов Космического десанта. Оружие имеет два ствола и способно вести высокую скорострельность, но для переноски в качестве переносного оружия пехоты требуется невероятная сила, доступная тем, кто носит броню Терминатора. Это связано с тем, что отдача этого оружия слишком велика, чтобы даже космодесантники в силовой броне могли эффективно использовать его. Оружие обычно имеет большое лезвие на конце ствола, которое при необходимости может быть использовано в ближнем бою.</OGC_Gun_RAutocannon.description>
                              <!-- stock -->
<OGC_Gun_RAutocannon.tools.0.label>stock</OGC_Gun_RAutocannon.tools.0.label>
                              <!-- barrel -->
<OGC_Gun_RAutocannon.tools.1.label>barrel</OGC_Gun_RAutocannon.tools.1.label>
                         <!-- chaingun (C) -->
<OGC_Gun_ReaperChaingun.label>цепной пистолет (C)</OGC_Gun_ReaperChaingun.label>

<OGC_Gun_ReaperChaingun.description>Цепной пистолет - это баллистическое шестиствольное самозарядное роторное тяжелое автоматическое оружие, эффективное против целей пехоты и легких транспортных средств на близкой или средней дистанции. Это роторная автоматическая пушка среднего калибра с 6 стволами, приводимыми в движение электродвигателем через одну камеру. Штурмовая пушка была разработана после окончания ереси Гора в начале 31-го тысячелетия в качестве замены автоматической пушки. Представленное на этапе Mark IIIA разработки терминаторской брони образца Indomitus, это оружие является стандартной альтернативой тяжелому огнемету в качестве специального оружия дальнего боя отряда Терминаторов. Его дизайн мало изменился за 10 земных тысячелетий, сохранив характерные длинные цилиндрические вращающиеся стволы. Несмотря на то, что ей не хватает дальнобойности автопушки и многих других имперских тяжелых орудий, штурмовая пушка является грозным оружием, когда используется с близкого расстояния, с которого она предназначалась для стрельбы.</OGC_Gun_ReaperChaingun.description>
                                 <!-- barrels -->
<OGC_Gun_ReaperChaingun.tools.0.label>barrels</OGC_Gun_ReaperChaingun.tools.0.label>

</LanguageData>
