<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
                        <!-- Autopistol bullet -->
<OGI_Bullet_AutoPistol.label>Autopistol bullet</OGI_Bullet_AutoPistol.label>
                     <!-- autopistol (I) -->
<OGI_Gun_AutoPistol.label>автопистолет (I)</OGI_Gun_AutoPistol.label>

<OGI_Gun_AutoPistol.description>Автопистолет - это полностью автоматическое автоматическое оружие, которое стреляет твердотопливными баллистическими снарядами по намеченной цели в быстрой последовательности. Дешевый, прочный и надежный, его можно найти по всему Империуму, где его ценят за приличный урон и точность. Его основными недостатками являются его вес и необходимость носить с собой большое количество громоздких боеприпасов для длительных операций. Последний недостаток привел к тому, что Астра Милитарум оснащается лазганами в качестве стандартного вооружения с начала 32-го тысячелетия. Расы ксеносов, такие как брутальные орки, как известно, с особым удовольствием используют несколько своих собственных грубых версий этого грозного автоматического оружия, известного как слагги, шутеры и сназганы.</OGI_Gun_AutoPistol.description>
                             <!-- barrel -->
<OGI_Gun_AutoPistol.tools.0.label>barrel</OGI_Gun_AutoPistol.tools.0.label>
                     <!-- Autogun Bullett -->
<OGI_Bullet_AutoGun.label>Autogun Bullett</OGI_Bullet_AutoGun.label>
                  <!-- autogun (I) -->
<OGI_Gun_AutoGun.label>автоматический пистолет (I)</OGI_Gun_AutoGun.label>

<OGI_Gun_AutoGun.description>Автоматический пистолет - это полностью автоматическое оружие, которое стреляет твердотопливными баллистическими снарядами по намеченной цели в быстрой последовательности. Дешевый, прочный и надежный, его можно найти по всему Империуму, где его ценят за приличный урон и точность. Его основными недостатками являются его вес и необходимость носить с собой большое количество громоздких боеприпасов для длительных операций. Последний недостаток привел к тому, что Астра Милитарум оснащается лазганами в качестве стандартного вооружения с начала 32-го тысячелетия. Расы ксеносов, такие как брутальные орки, как известно, с особым удовольствием используют несколько своих собственных грубых версий этого грозного автоматического оружия, известного как слагги, шутеры и сназганы.</OGI_Gun_AutoGun.description>
                          <!-- barrel -->
<OGI_Gun_AutoGun.tools.0.label>barrel</OGI_Gun_AutoGun.tools.0.label>
                          <!-- Heavy Stubber bullet -->
<OGI_Bullet_HeavyStubber.label>Heavy Stubber bullet</OGI_Bullet_HeavyStubber.label>
                       <!-- heavy stubber (I) -->
<OGI_Gun_HeavyStubber.label>тяжелый стаббер (I)</OGI_Gun_HeavyStubber.label>

<OGI_Gun_HeavyStubber.description>Тяжелый стаббер - это название, данное целому ряду крупноствольного автоматического оружия, используемого для ведения продолжительного огня. Как и автоганы, они легко изготавливаются и обслуживаются, и обычно используются силами имперской гвардии по всему Империуму. Основное оружие поддержки на планетах с низким технологическим уровнем, которые не могут поддерживать лазерное оружие в рабочем состоянии из-за технологических или ресурсных ограничений, а также популярное среди преступников и бандитов-ульев, тяжелый стаббер идеально подходит для борьбы с большим количеством врагов или даже легкобронированной техникой. Его высокая скорострельность компенсирует недостаток прочности и бронебойных способностей.</OGI_Gun_HeavyStubber.description>
                               <!-- barrels -->
<OGI_Gun_HeavyStubber.tools.0.label>barrels</OGI_Gun_HeavyStubber.tools.0.label>
                        <!-- AutoCannon Shell -->
<OGI_Bullet_AutoCannon.label>AutoCannon Shell</OGI_Bullet_AutoCannon.label>
                     <!-- autocannon (I) -->
<OGI_Gun_AutoCannon.label>автопушка (I)</OGI_Gun_AutoCannon.label>

<OGI_Gun_AutoCannon.description>Автопушка - это автоматическое, самозарядное тяжелое баллистическое оружие, которое стреляет высокоскоростным градом твердых снарядов и используется вооруженными силами Империума Человека. Это древнее оружие, но, тем не менее, оно оставалось широко используемым предметом боевого снаряжения на протяжении всей истории Империума. Это скорострельное оружие может вести непрерывный огонь, прикрывая наступающие войска, или обстреливать удерживаемые врагом позиции. Автопушки считаются идеально подходящими для атаки вражеских транспортных средств и укреплений с большой дистанции.</OGI_Gun_AutoCannon.description>
                             <!-- barrel -->
<OGI_Gun_AutoCannon.tools.0.label>barrel</OGI_Gun_AutoCannon.tools.0.label>
                           <!-- Assaultcannon bullet -->
<OGI_Bullet_AssaultCannon.label>Assaultcannon bullet</OGI_Bullet_AssaultCannon.label>
                        <!-- assaultcannon (I) -->
<OGI_Gun_AssaultCannon.label>штурмовая пушка (I)</OGI_Gun_AssaultCannon.label>

<OGI_Gun_AssaultCannon.description>Штурмовая пушка представляет собой баллистическую шестиствольную самозарядную роторную автопушку, эффективную против целей пехоты и легких транспортных средств на близкой или средней дальности. Это роторная автопушка среднего калибра с 6 стволами, приводимыми в движение электродвигателем через одну камеру. Штурмовая пушка была разработана после окончания ереси Гора в начале 31-го тысячелетия в качестве замены автоматической пушки. Представленное на этапе Mark III A разработки терминаторской брони образца Indomitus, это оружие является стандартной альтернативой тяжелому огнемету в качестве специального оружия дальнего боя отряда Терминаторов. Его дизайн мало изменился за 10 земных тысячелетий, сохранив характерно длинные цилиндрические вращающиеся стволы. Несмотря на то, что ей не хватает дальнобойности автоматической пушки и многих других имперских тяжелых орудий, штурмовая пушка является устрашающим оружием при использовании с близкого расстояния, с которого она предназначалась для стрельбы.</OGI_Gun_AssaultCannon.description>
                                <!-- barrels -->
<OGI_Gun_AssaultCannon.tools.0.label>barrels</OGI_Gun_AssaultCannon.tools.0.label>
                            <!-- shotgun blast -->
<OGI_Bullet_ArbitesShotgun.label>shotgun blast</OGI_Bullet_ArbitesShotgun.label>
                                  <!-- shotgun blast -->
<OGI_Bullet_ArbitesShotgunRubber.label>shotgun blast</OGI_Bullet_ArbitesShotgunRubber.label>
                         <!-- arbites shotgun (I) -->
<OGI_Gun_ArbitesShotgun.label>дробовик арбитра (I)</OGI_Gun_ArbitesShotgun.label>

<OGI_Gun_ArbitesShotgun.description>Фактически крупнокалиберная версия дробовика местного производства, используемая многими планетарными силовиками, Голос Закона - это разрушительное и легко адаптируемое оружие, стреляющее дробовыми снарядами почти такого же размера, как у штурмового дробовика Астартес. Увеличенный размер оружия уменьшает его боекомплект по сравнению с аналогичными дробовиками, но оно по-прежнему остается более мощным и адаптируемым, чем стандартный дробовик. Большинство патрулирующих арбитров пользуются преимуществами этой гибкости, имея при себе различные типы патронов для дробовика, чтобы предложить им различные тактические варианты в случае возникновения ситуации, требующей их вмешательства. Усовершенствованное со значительным отрывом, это оружие также прекрасно подходит для использования в качестве большой дубинки в ближнем бою. Он также предназначен для максимального психологического воздействия, с очень слышимым действием насоса (стандартная тренировка Адептус Арбайтес использует это). Звук сотен арбитров, одновременно убирающих оружие в патронники, положил конец бесчисленным беспорядкам на протяжении тысячелетий. Этот образец боевого дробовика особенно распространен среди арбитров Периферии и в целом типичен для оружия, предпочитаемого каликсианскими арбитрами.</OGI_Gun_ArbitesShotgun.description>
                                 <!-- stock -->
<OGI_Gun_ArbitesShotgun.tools.0.label>stock</OGI_Gun_ArbitesShotgun.tools.0.label>
                                 <!-- barrel -->
<OGI_Gun_ArbitesShotgun.tools.1.label>barrel</OGI_Gun_ArbitesShotgun.tools.1.label>
                             <!-- shotgun blast -->
<OGI_Bullet_VanaheimShotgun.label>shotgun blast</OGI_Bullet_VanaheimShotgun.label>
                   <!-- vanaheim shotgun (I) -->
<OGI_Gun_Vanaheim.label>дробовик Ванахейма (I)</OGI_Gun_Vanaheim.label>

<OGI_Gun_Vanaheim.description>Фактически крупнокалиберная версия дробовика местного производства, используемая многими планетарными силовиками, Голос Закона - это разрушительное и легко адаптируемое оружие, стреляющее дробовыми снарядами почти такого же размера, как у штурмового дробовика Астартес. Увеличенный размер оружия уменьшает его боекомплект по сравнению с аналогичными дробовиками, но оно по-прежнему остается более мощным и адаптируемым, чем стандартный дробовик. Большинство патрулирующих арбитров пользуются преимуществами этой гибкости, имея при себе различные типы патронов для дробовика, чтобы предложить им различные тактические варианты в случае возникновения ситуации, требующей их вмешательства. Усовершенствованное со значительным отрывом, это оружие также прекрасно подходит для использования в качестве большой дубинки в ближнем бою. Он также предназначен для максимального психологического воздействия, с очень слышимым действием насоса (стандартная тренировка Arbites riot использует это). Звук сотен арбитров, одновременно убирающих оружие в патронники, положил конец бесчисленным беспорядкам на протяжении тысячелетий. Этот образец боевого дробовика особенно распространен среди арбитров Периферии и в целом типичен для оружия, предпочитаемого каликсианскими арбитрами.</OGI_Gun_Vanaheim.description>
                           <!-- stock -->
<OGI_Gun_Vanaheim.tools.0.label>stock</OGI_Gun_Vanaheim.tools.0.label>
                           <!-- barrel -->
<OGI_Gun_Vanaheim.tools.1.label>barrel</OGI_Gun_Vanaheim.tools.1.label>
                             <!-- shotgun blast -->
<OGI_Bullet_AstartesShotgun.label>shotgun blast</OGI_Bullet_AstartesShotgun.label>
                          <!-- astartes shotgun (I) -->
<OGI_Gun_AstartesShotgun.label>дробовик астартес (I)</OGI_Gun_AstartesShotgun.label>

<OGI_Gun_AstartesShotgun.description>Штурмовой дробовик Астартес, хотя и не такой культовый или широко распространенный среди космических десантников, как болтер Астартес, является мощным и универсальным оружием, обычно используемым их разведчиками. Эти громоздкие обрезанные дробовики могут стрелять одиночными выстрелами как в полуавтоматическом, так и в полностью автоматическом режимах и могут использовать множество специальных боеприпасов, начиная от бронебойно-проникающих патронов и заканчивая мощными пулями. Штурмовые дробовики лучше всего использовать в городских боях и ближнем бою, а также при абордаже на борту космических кораблей.</OGI_Gun_AstartesShotgun.description>
                                  <!-- stock -->
<OGI_Gun_AstartesShotgun.tools.0.label>stock</OGI_Gun_AstartesShotgun.tools.0.label>
                                  <!-- barrel -->
<OGI_Gun_AstartesShotgun.tools.1.label>barrel</OGI_Gun_AstartesShotgun.tools.1.label>
                            <!-- Ripper Blast -->
<OGI_Bullet_OgrynRipperGun.label>Ripper Blast</OGI_Bullet_OgrynRipperGun.label>
                         <!-- ripper gun (I) -->
<OGI_Gun_OgrynRipperGun.label>пистолет-потрошитель (I)</OGI_Gun_OgrynRipperGun.label>

<OGI_Gun_OgrynRipperGun.description>Пистолет-потрошитель - это тяжелое автоматическое боевое ружье, изготовленное в массовом масштабе для огринов, служащих в Имперской гвардии. По сравнению с другим имперским оружием, это оружие довольно простое, чем-то похожее на орочью стрелу. Пистолет-потрошитель - это оружие малой дальности, которое выпускает сразу несколько снарядов, чтобы компенсировать плохую прицельность среднего огрина. Пистолеты-потрошители обычно могут выпускать либо один тяжелый снаряд, либо град дроби каждой очередью, и обладают встроенным ограничителем очередей, чтобы Огрин не разрядил свое оружие при первом нажатии на спусковой крючок.</OGI_Gun_OgrynRipperGun.description>
                                 <!-- stock -->
<OGI_Gun_OgrynRipperGun.tools.0.label>stock</OGI_Gun_OgrynRipperGun.tools.0.label>
                                 <!-- barrel -->
<OGI_Gun_OgrynRipperGun.tools.1.label>barrel</OGI_Gun_OgrynRipperGun.tools.1.label>
                         <!-- sniper round -->
<OGI_Bullet_SniperRound.label>sniper round</OGI_Bullet_SniperRound.label>
                          <!-- ripperpistol bullet -->
<OGI_Bullet_RipperPistol.label>ripperpistol bullet</OGI_Bullet_RipperPistol.label>
                       <!-- ripper pistol (I) -->
<OGI_Gun_RipperPistol.label>пистолет-потрошитель (I)</OGI_Gun_RipperPistol.label>

<OGI_Gun_RipperPistol.description>Пистолет-потрошитель - это модифицированный имперский автопистолет, который является излюбленным личным оружием тех, включая бродячих торговцев, кто отваживается проникать во враждебные миры Джунглей и Смерти, такие как Катачан. Он стреляет специально разработанными бронебойными снарядами, содержащими порочный коктейль из ядовитых химических веществ.\n\nОн сконструирован таким образом, что если порочный удар пули не убьет цель, то яды, попадающие в ее кровоток, убьют ее, и таким образом смогут сразить самых крупных противников одним выстрелом. Часто пистолет-потрошитель является последним словом в смертельно близких столкновениях. Поскольку это оружие предназначено для использования с определенным типом боеприпасов, оно не может быть оснащено какими-либо другими необычными патронами.\n\nПистолет-потрошитель прославился в анналах Астра Милитарум благодаря бойцу катачанских джунглей Слаю Марбо, так называемой "Армии одного человека", который использует его в качестве своего любимого оружия.</OGI_Gun_RipperPistol.description>
                               <!-- barrel -->
<OGI_Gun_RipperPistol.tools.0.label>barrel</OGI_Gun_RipperPistol.tools.0.label>

</LanguageData>
