<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
                       <!-- chainsword (C) -->
<OGC_Melee_ChainSword.label>цепной меч (C)</OGC_Melee_ChainSword.label>

<OGC_Melee_ChainSword.description>Цепной меч является предпочтительным оружием ближнего боя многих вооруженных сил Империума Человечества. Цепной меч - это, по сути, меч с приводимыми в действие зубьями, которые проходят вдоль однолезвийного лезвия, как у бензопилы. В большинстве версий оружия используются мономолекулярные или иные острые как бритва зубы. Цепные мечи не являются утонченным оружием, и владение ими само по себе является заявлением: это ужасные орудия войны, предназначенные для того, чтобы кусать, рвать и потрошить там, где более примитивные клинки просто режут и кромсают. Оружие издает сердитый жужжащий звук, когда зубья вращаются, усиливаясь до пронзительного крика, когда они врезаются в броню. Она мало чем отличается от современной бензопилы, но легче и ею можно управлять одной рукой. Он часто используется в сочетании с лазпистолетом.</OGC_Melee_ChainSword.description>
                               <!-- pommel -->
<OGC_Melee_ChainSword.tools.0.label>pommel</OGC_Melee_ChainSword.tools.0.label>
                               <!-- blade -->
<OGC_Melee_ChainSword.tools.1.label>blade</OGC_Melee_ChainSword.tools.1.label>
                               <!-- point -->
<OGC_Melee_ChainSword.tools.2.label>point</OGC_Melee_ChainSword.tools.2.label>
                     <!-- chainaxe (C) -->
<OGC_Melee_ChainAxe.label>цепной топор (C)</OGC_Melee_ChainAxe.label>

<OGC_Melee_ChainAxe.description>Цепной топор - это жестокое цепное оружие для рукопашного боя, изготовленное в форме большого одноручного или двуручного топора, который включает в себя лезвие бензопилы с приводом. Режущее действие вращающегося ряда мономолекулярных зубов означает, что это оружие может с легкостью пробивать как плоть, так и броню.\n\nЦепной топор - любимое оружие берсеркеров Кхорната, встречающееся в рядах космических десантников Хаоса и поклоняющихся Богу Крови в целом.</OGC_Melee_ChainAxe.description>
                             <!-- head -->
<OGC_Melee_ChainAxe.tools.0.label>head</OGC_Melee_ChainAxe.tools.0.label>

</LanguageData>
