<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
                     <!-- Bolt -->
<OGI_Bullet_BoltStd.label>Болт</OGI_Bullet_BoltStd.label>

<OGI_Bullet_BoltStd.description>Стандартные болтерные боеприпасы используют масс-реактивный взрыватель, предназначенный для проникновения в цель перед детонацией внутри, максимизируя урон цели и оставляя мало шансов на выживание.</OGI_Bullet_BoltStd.description>
                            <!-- Dragonfire Bolt -->
<OGI_Bullet_BoltDragonfire.label>Болт "Драконий огонь"</OGI_Bullet_BoltDragonfire.label>

<OGI_Bullet_BoltDragonfire.description>Болты "Драконий огонь" - это болты с полой оболочкой, которые выпускаются для использования ветеранами Sternguard и взрываются с выделением перегретого газа, который может свести на нет ценность прикрытия для вражеских войск. Любые пораженные цели получают полный урон, даже если они частично защищены укрытием.</OGI_Bullet_BoltDragonfire.description>
                          <!-- Hellfire Bolt -->
<OGI_Bullet_BoltHellfire.label>Болт "Адское пламя"</OGI_Bullet_BoltHellfire.label>

<OGI_Bullet_BoltHellfire.description>Болты "Адское пламя" были созданы как одна из отчаянных мер Империума, чтобы остановить хищнические нападения тиранидов в пределах галактики. Каждый болт снабжен тысячами игл и флаконом с мутагенной кислотой, способной с одинаковой легкостью растворять цитин и панцирь.\n\nКогда пуля попадает в тело цели, флакон разбивается вдребезги, и иглы пронзают плоть жертвы, впрыскивая кислоту в цель. Успех "адского пламени" таков, что она нашла применение против множества врагов, а ее кислота столь же эффективна при убийстве других мерзких ксеносов.</OGI_Bullet_BoltHellfire.description>
                        <!-- Kraken Bolt -->
<OGI_Bullet_BoltKraken.label>Болт "Кракен"</OGI_Bullet_BoltKraken.label>

<OGI_Bullet_BoltKraken.description>Болты "Кракен" - это специализированные болтерные снаряды с усиленным адамантиевым сердечником и улучшенным метательным зарядом, которые использовались отрядами Искателей во времена Великого крестового похода и Ереси Гора в конце 30-го и начале 31-го тысячелетий, а также ветеранами Стернгардов в наше время. Они обладали превосходными бронебойными свойствами и увеличенной дальностью стрельбы по сравнению со стандартными болтами, но затраты и ресурсы, необходимые для их создания, ограничивали их выпуск.</OGI_Bullet_BoltKraken.description>
                           <!-- Vengeance Bolt -->
<OGI_Bullet_BoltVengeance.label>Болт "Возмездие"<</OGI_Bullet_BoltVengeance.label>

<OGI_Bullet_BoltVengeance.description>Круглые болты "Возмездие" предназначены для использования против тяжелой пехоты и бронированных целей. Каждый болт имеет летучий сердечник, использующий технологию нестабильного флюсового сердечника, что делает их опасными в использовании, но чрезвычайно эффективными при прохождении через тяжелобронированные цели. Они особенно эффективны при пробивании даже керамитовых пластин силовой брони. Как следует из их названия, эти болты были разработаны Империумом специально для поражения космических десантников Хаоса из Легионов Предателей.</OGI_Bullet_BoltVengeance.description>
                     <!-- bolt pistol (I) -->
<OGI_Gun_BoltPistol.label>болт-пистолет (I)</OGI_Gun_BoltPistol.label>

<OGI_Gun_BoltPistol.description>Болт-пистолет - это уменьшенная версия болтера, который обычно используется космодесантниками и другими имперскими силами, такими как Воин Ордена Адепта Сороритас и некоторыми членами Астра Милитарум и Имперского флота. Мощное и практичное боковое оружие, болт-пистолеты использовались во многих вооруженных силах Империума с момента его создания в 30-м тысячелетии. В настоящее время стандартным образцом, используемым среди космических десантников, является Mark III. Болт-пистолеты также используются многими другими имперскими силами, а также космодесантниками Хаоса. Болт-пистолет обычно используется в сочетании с оружием ближнего боя офицерами Космического десанта, ветеранами и штурмовыми отрядами, чтобы превратить их в специалистов по рукопашному бою.</OGI_Gun_BoltPistol.description>
                             <!-- stock -->
<OGI_Gun_BoltPistol.tools.0.label>stock</OGI_Gun_BoltPistol.tools.0.label>
                      <!-- dual bolt pistols (I) -->
<OGI_Gun_BoltPistolD.label>двуствольный болт-пистолет (I)</OGI_Gun_BoltPistolD.label>

<OGI_Gun_BoltPistolD.description>Болт-пистолет - это уменьшенная версия болтера, который обычно используется космодесантниками и другими имперскими силами, такими как Воин Ордена Адепта Сороритас и некоторыми членами Астра Милитарум и Имперского флота. Мощное и практичное боковое оружие, болт-пистолеты использовались во многих вооруженных силах Империума с момента его создания в 30-м тысячелетии. В настоящее время стандартным образцом, используемым среди космических десантников, является Mark III. Болт-пистолеты также используются многими другими имперскими силами, а также космодесантниками Хаоса. Болт-пистолет обычно используется в сочетании с оружием ближнего боя офицерами Космического десанта, ветеранами и штурмовыми отрядами, чтобы превратить их в специалистов по рукопашному бою.</OGI_Gun_BoltPistolD.description>
                              <!-- stock -->
<OGI_Gun_BoltPistolD.tools.0.label>stock</OGI_Gun_BoltPistolD.tools.0.label>
                  <!-- bolter locke (I) -->
<OGI_Gun_BoltGun.label>болтер Локка (I)</OGI_Gun_BoltGun.label>

<OGI_Gun_BoltGun.description>Болтер, также называемый болт-пистолетом, и его варианты являются одними из самых мощных ручных баллистических противопехотных орудий, используемых вооруженными силами Империума Человека. Это мощное штурмовое оружие, которое стреляет разрывными кинетическими снарядами, в просторечии называемыми болтами, способными пробить противника насквозь или разнести его на части. Узор Локка является вариантом более старого узора, используемого Адептус Арбитрес, и в настоящее время является наиболее распространенным узором болтера, используемого в Ободе. \n\n Подобно узорам Болтера, используемым воинами Ордена Адепта Сороритас, Болтер с узором Локка может быть без труда использован обычным человеком.люди размером с человека.</OGI_Gun_BoltGun.description>
                          <!-- stock -->
<OGI_Gun_BoltGun.tools.0.label>stock</OGI_Gun_BoltGun.tools.0.label>
                          <!-- barrel -->
<OGI_Gun_BoltGun.tools.1.label>barrel</OGI_Gun_BoltGun.tools.1.label>
                      <!-- storm bolter (I) -->
<OGI_Gun_StormBolter.label>штурмовой болтер (I)</OGI_Gun_StormBolter.label>

<OGI_Gun_StormBolter.description>Штурмовой болтер - это двуствольная версия стандартного болтера 75-го калибра. Поскольку он тяжелее и вызывает большую отдачу, чем обычный болтер, он используется полками Астра Милитарум еще реже, чем болтер. Вместо этого штурмовые болтеры являются стандартным оружием, используемым терминаторами Космического десанта или в качестве штыревого оружия на главном боевом танке Империи. Штурмовые болтеры также используются Астартес Ордена Серых рыцарей в качестве оружия, устанавливаемого на рукавицы, с питанием, расположенным на задней части их брони. Штурмовой болтер также находит ограниченное применение среди бойцов Ордена Адепта Сороритас, где он считается специализированным оружием и пользуется популярностью у тех отрядов Доминионов, вооруженных тяжелым оружием Сороритас, которые предпочитают участвовать в бою против пехоты средней дальности.</OGI_Gun_StormBolter.description>
                              <!-- stock -->
<OGI_Gun_StormBolter.tools.0.label>stock</OGI_Gun_StormBolter.tools.0.label>
                              <!-- barrel -->
<OGI_Gun_StormBolter.tools.1.label>barrel</OGI_Gun_StormBolter.tools.1.label>
                         <!-- flames -->
<OGI_Bullet_FlamerCombi.label>flames</OGI_Bullet_FlamerCombi.label>
                      <!-- combi-flamer (I) -->
<OGI_Gun_CombiFlamer.label>комбинированный огнемет (I)</OGI_Gun_CombiFlamer.label>

<OGI_Gun_CombiFlamer.description>Комбинированное оружие - это разновидность оружия, полученная в результате интеграции нескольких различных типов оружия в одно оружие.\n\nСуществует два основных типа комбинированного оружия. Первый объединяет два идентичных оружия в одно оружие большего размера, придавая полученной оружейной системе более высокую скорострельность и точность благодаря простому метанию большего количества снарядов, тепловых лучей или плазмы в цель. Второй тип комбинированного оружия представляет собой объединение двух совершенно разных видов оружия в одном корпусе.\n\nОдновременно может быть произведен выстрел только из одного компонента комбинированного оружия, и часто вторичное оружие имеет очень ограниченный боезапас, достаточный только для одного выстрела или короткой очереди. Такое оружие увеличивает тактическую гибкость владельца, предоставляя ему ограниченную способность справляться с угрозами, которые основному оружию было бы трудно или невозможно повредить.\n\nСтандартный болтер с огнеметом, прикрепленным сбоку, полезен для ближнего боя.</OGI_Gun_CombiFlamer.description>
                              <!-- stock -->
<OGI_Gun_CombiFlamer.tools.0.label>stock</OGI_Gun_CombiFlamer.tools.0.label>
                              <!-- barrel -->
<OGI_Gun_CombiFlamer.tools.1.label>barrel</OGI_Gun_CombiFlamer.tools.1.label>
                                                                            <!-- AMA_Combi -->
<OGI_Gun_CombiFlamer.comps.AdeptusMechanicus.Comp_ToggleFireMode.InspectLabelKey>AMA_Combi</OGI_Gun_CombiFlamer.comps.AdeptusMechanicus.Comp_ToggleFireMode.InspectLabelKey>
                     <!-- combi-melta (I) -->
<OGI_Gun_CombiMelta.label>комбинированная мелта (I)</OGI_Gun_CombiMelta.label>

<OGI_Gun_CombiMelta.description>Комбинированное оружие - это разновидность оружия, полученная в результате интеграции нескольких различных типов оружия в одно оружие.\n\nСуществует два основных типа комбинированного оружия. Первый объединяет два идентичных оружия в одно оружие большего размера, придавая полученной оружейной системе более высокую скорострельность и точность благодаря простому метанию большего количества снарядов, тепловых лучей или плазмы в цель. Второй тип комбинированного оружия представляет собой объединение двух совершенно разных видов оружия в одном корпусе.\n\nОдновременно может быть произведен выстрел только из одного компонента комбинированного оружия, и часто вторичное оружие имеет очень ограниченный боезапас, достаточный только для одного выстрела или короткой очереди. Такое оружие увеличивает тактическую гибкость владельца, предоставляя ему ограниченную способность справляться с угрозами, которые основному оружию было бы трудно или невозможно повредить.\n\nСтандартный болтер с огнеметом, прикрепленным сбоку, полезен для ближнего боя.</OGI_Gun_CombiMelta.description>
                                                                           <!-- AMA_Combi -->
<OGI_Gun_CombiMelta.comps.AdeptusMechanicus.Comp_ToggleFireMode.InspectLabelKey>AMA_Combi</OGI_Gun_CombiMelta.comps.AdeptusMechanicus.Comp_ToggleFireMode.InspectLabelKey>
                             <!-- stock -->
<OGI_Gun_CombiMelta.tools.0.label>stock</OGI_Gun_CombiMelta.tools.0.label>
                             <!-- barrel -->
<OGI_Gun_CombiMelta.tools.1.label>barrel</OGI_Gun_CombiMelta.tools.1.label>
                      <!-- combi-plasma (I) -->
<OGI_Gun_CombiPlasma.label>combi-plasma (I)</OGI_Gun_CombiPlasma.label>

<OGI_Gun_CombiPlasma.description>Combi-weapons are a variety weaponry derived from the integration of multiple different weapon types into a single weapon.\n\nThere are two major types of Combi-weapons. The first combines two identical weapons into one larger weapon, giving the resulting weapon system a higher rate of fire and better accuracy by virtue of simply throwing more shells, heat beams or plasma at the target. The second type of Combi-weapon is an amalgamation of two wholly different weapons into a single casing.\n\nOnly one component of the combined weapon can be fired at a time, and often the secondary weapon has very limited ammunition, enough for only one shot or short burst of fire. Such weapons augment the bearer's tactical flexibility, granting him a limited capacity to deal with threats that the main weapon would find hard or impossible to damage.\n\nA Standard Bolter with a Plasma Gun attached that is useful for a variety of tactical necessities.</OGI_Gun_CombiPlasma.description>
                                                                            <!-- AMA_Combi -->
<OGI_Gun_CombiPlasma.comps.AdeptusMechanicus.Comp_ToggleFireMode.InspectLabelKey>AMA_Combi</OGI_Gun_CombiPlasma.comps.AdeptusMechanicus.Comp_ToggleFireMode.InspectLabelKey>
                              <!-- stock -->
<OGI_Gun_CombiPlasma.tools.0.label>stock</OGI_Gun_CombiPlasma.tools.0.label>
                              <!-- barrel -->
<OGI_Gun_CombiPlasma.tools.1.label>barrel</OGI_Gun_CombiPlasma.tools.1.label>
                    <!-- combi-grav (I) -->
<OGI_Gun_CombiGrav.label>combi-grav (I)</OGI_Gun_CombiGrav.label>

<OGI_Gun_CombiGrav.description>Combi-weapons are a variety weaponry derived from the integration of multiple different weapon types into a single weapon.\n\nThere are two major types of Combi-weapons. The first combines two identical weapons into one larger weapon, giving the resulting weapon system a higher rate of fire and better accuracy by virtue of simply throwing more shells, heat beams or plasma at the target. The second type of Combi-weapon is an amalgamation of two wholly different weapons into a single casing.\n\nOnly one component of the combined weapon can be fired at a time, and often the secondary weapon has very limited ammunition, enough for only one shot or short burst of fire. Such weapons augment the bearer's tactical flexibility, granting him a limited capacity to deal with threats that the main weapon would find hard or impossible to damage.\n\nA Standard Bolter with a Grav Gun attached that is useful for a variety of tactical necessities.</OGI_Gun_CombiGrav.description>
                                                                                                <!-- Bolter -->
<OGI_Gun_CombiGrav.comps.AdeptusMechanicus.Comp_Weapon_GunSpecialRules.VerbEntries.0.VerbProps.label>Bolter</OGI_Gun_CombiGrav.comps.AdeptusMechanicus.Comp_Weapon_GunSpecialRules.VerbEntries.0.VerbProps.label>
                            <!-- stock -->
<OGI_Gun_CombiGrav.tools.0.label>stock</OGI_Gun_CombiGrav.tools.0.label>
                            <!-- barrel -->
<OGI_Gun_CombiGrav.tools.1.label>barrel</OGI_Gun_CombiGrav.tools.1.label>
                                 <!-- Stalker Silenced Bolt -->
<OGI_Bullet_BoltStalkerSilinced.label>Stalker Silenced Bolt</OGI_Bullet_BoltStalkerSilinced.label>

<OGI_Bullet_BoltStalkerSilinced.description>Stalker Silenced Shells are Bolter rounds with low sound signatures, meant for covert fighting. They are often used in conjunction with an M40 Targeter System, an extended barrel, and a stock to create a sniping weapon system. A gas cartridge replaces both the propellant base and main charge for silent firing, but this sacrifices muzzle velocity as a result. A solidified mercury slug replaces the mass-reactive warhead for lethality at sub-sonic projectile speed. These rounds are used when stealth and precision are required.</OGI_Bullet_BoltStalkerSilinced.description>
                        <!-- stalker pattern bolter (I) -->
<OGI_Gun_StalkerBolter.label>stalker pattern bolter (I)</OGI_Gun_StalkerBolter.label>

<OGI_Gun_StalkerBolter.description>The Stalker Pattern Bolter is a standard Godwyn Mark Vb Pattern Bolter modified with an M40 Targeter System and an elongated barrel so that it may also serve as a Sniper Rifle. Although the Space Marines Scouts are its primary users, the Stalker Pattern Bolter finds itself in use in military organisations throughout the Imperium.</OGI_Gun_StalkerBolter.description>
                                <!-- stock -->
<OGI_Gun_StalkerBolter.tools.0.label>stock</OGI_Gun_StalkerBolter.tools.0.label>
                                <!-- barrel -->
<OGI_Gun_StalkerBolter.tools.1.label>barrel</OGI_Gun_StalkerBolter.tools.1.label>
                          <!-- Heavy Bolt -->
<OGI_Bullet_HeavyBoltStd.label>Heavy Bolt</OGI_Bullet_HeavyBoltStd.label>
                               <!-- Heavy Hellfire Bolt -->
<OGI_Bullet_HeavyBoltHellfire.label>Heavy Hellfire Bolt</OGI_Bullet_HeavyBoltHellfire.label>

<OGI_Bullet_HeavyBoltHellfire.description>Hellfire bolts were created as one of the Imperium's desperate measures to stem the predations of Tyranid assaults within the galaxy. Each bolt is tipped with thousands of needles and a vial of mutagenic acid capable of dissolving its way through citin and carapace with equal ease.\n\nWhen the round enters the target's body, the vial shatters and the needles pierce the victim's flesh, pumping the acid into the target. Such is the success of the Hellfire bolt that it has found a use against a variety of foes, its acid just as effective at killing other foul xenos.</OGI_Bullet_HeavyBoltHellfire.description>
                      <!-- heavy bolter (I) -->
<OGI_Gun_HeavyBolter.label>тяжелый болтер (I)</OGI_Gun_HeavyBolter.label>

<OGI_Gun_HeavyBolter.description>Тяжелый болтер - это мощное болтовое оружие, которое используется для борьбы с пехотой и огневой поддержки, а также известно как "Бэкбрейкер" или "Громила" из-за его большого веса и количества урона, который он может нанести. В отличие от болтгана, он относительно распространен в армиях Имперской гвардии, а также часто используется космическими десантниками. Тяжелые болтеры обладают высокой скорострельностью и относительно дешевы в использовании. Тяжелый болтер также может быть установлен на башенных креплениях широкого спектра имперских бронированных машин, а также действовать в качестве противопехотного оружия в имперских стационарных оборонительных сооружениях, включая цитадели и другие укрепления.</OGI_Gun_HeavyBolter.description>
                              <!-- barrel -->
<OGI_Gun_HeavyBolter.tools.0.label>barrel</OGI_Gun_HeavyBolter.tools.0.label>

</LanguageData>
