<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
                          <!-- fighting staff (K) -->
<OGK_Melee_FightingStaff.label>боевой посох (K)</OGK_Melee_FightingStaff.label>

<OGK_Melee_FightingStaff.description>Традиционное оружие ближнего боя крутов, использовавшееся предками на протяжении многих поколений. Сейчас это все еще оказывается таким же эффективным, хотя и примитивным оружием ближнего боя, как и тогда.</OGK_Melee_FightingStaff.description>
                                  <!-- haft -->
<OGK_Melee_FightingStaff.tools.0.label>haft</OGK_Melee_FightingStaff.tools.0.label>
                                  <!-- head -->
<OGK_Melee_FightingStaff.tools.1.label>head</OGK_Melee_FightingStaff.tools.1.label>
                                  <!-- head -->
<OGK_Melee_FightingStaff.tools.2.label>head</OGK_Melee_FightingStaff.tools.2.label>
                                  <!-- head -->
<OGK_Melee_FightingStaff.tools.3.label>head</OGK_Melee_FightingStaff.tools.3.label>
                       <!-- power sword (K) -->
<OGK_Melee_PowerSword.label>силовой меч (K)</OGK_Melee_PowerSword.label>

<OGK_Melee_PowerSword.description>Силовой меч - это Силовое оружие, которому придана форма меча различной длины и дизайна, изготовленного из любого количества различных материалов, хотя обычно это адамантий. Когда его силовой элемент активируется, часто при прикосновении к элементу управления, расположенному на рукояти, клинок окутывается смертоносной короной разрушительной энергии. Это энергетическое поле позволяет клинку одинаково рассекать плоть, кость и большинство форм бронированных пластин, что делает Силовой меч высокоэффективным имперским оружием ближнего боя. Силовые мечи используются всеми военнослужащими имперских вооруженных сил, включая войска Имперской гвардии и космодесантников Адептус Астартес.</OGK_Melee_PowerSword.description>
                               <!-- blade -->
<OGK_Melee_PowerSword.tools.0.label>blade</OGK_Melee_PowerSword.tools.0.label>
                               <!-- point -->
<OGK_Melee_PowerSword.tools.1.label>point</OGK_Melee_PowerSword.tools.1.label>
                        <!-- shaman staff (K) -->
<OGK_Melee_ShamanStaff.label>шаманский посох (K)</OGK_Melee_ShamanStaff.label>

<OGK_Melee_ShamanStaff.description>Шаманы Крутов часто носят посох, украшенный мистическими рунами и амулетами, которые позволяют им концентрировать свои силы и отражать психические атаки противника.</OGK_Melee_ShamanStaff.description>
                                <!-- haft -->
<OGK_Melee_ShamanStaff.tools.0.label>haft</OGK_Melee_ShamanStaff.tools.0.label>
                                <!-- head -->
<OGK_Melee_ShamanStaff.tools.1.label>head</OGK_Melee_ShamanStaff.tools.1.label>
                                <!-- force strike -->
<OGK_Melee_ShamanStaff.tools.2.label>force strike</OGK_Melee_ShamanStaff.tools.2.label>

</LanguageData>
