<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
<!--/Defs/ThingDefs_Misc/Weapons/OG_AMA_Weapons_Chaos_Ranged_Bolt.xml-->
                     <!-- bolt pistol (C) -->
<OGC_Gun_BoltPistol.label>болт-пистолет (C)</OGC_Gun_BoltPistol.label>
                           <!-- A Bolt Pistol is a smaller version of the Bolter in standard use by the Space Marines and other Imperial forces such as the Orders Militant of the Adepta Sororitas and certain members of the Astra Militarum and the Imperial Navy. Powerful and utilitarian side arms, Bolt Pistols have seen service within many of the Imperium's military forces since its inception in the 30th Millennium. The current standard pattern in use amongst the Space Marines is the Mark III. Bolt Pistols are also used by many other Imperial forces as well as the Chaos Space Marines. A Bolt Pistol is commonly used in conjunction with a close combat weapon by Space Marine officers, Veterans and Assault Squads to make them into melee combat specialists. -->
<OGC_Gun_BoltPistol.description>Болт-пистолет - это уменьшенная версия болтера, который обычно используется космодесантниками и другими имперскими силами, такими как Воин Ордена Адепта Сороритас и некоторыми членами Астра Милитарум и Имперского флота. Мощное и практичное боковое оружие, болт-пистолеты использовались во многих вооруженных силах Империума с момента его создания в 30-м тысячелетии. В настоящее время стандартным образцом, используемым среди космических десантников, является Mark III. Болт-пистолеты также используются многими другими имперскими силами, а также космодесантниками Хаоса. Болт-пистолет обычно используется в сочетании с оружием ближнего боя офицерами Космического десанта, ветеранами и штурмовыми отрядами, чтобы превратить их в специалистов по рукопашному бою.</OGC_Gun_BoltPistol.description>
                             <!-- stock -->
<OGC_Gun_BoltPistol.tools.0.label>stock</OGC_Gun_BoltPistol.tools.0.label>
                  <!-- bolter (C) -->
<OGC_Gun_BoltGun.label>болтер (C)</OGC_Gun_BoltGun.label>
                        <!-- The Bolter, also called a Boltgun, and its variants are some of the most powerful hand-held ballistic anti-personnel weaponry in use by the military forces of the Imperium of Man. It is a powerful assault weapon that fires explosive kinetic rounds colloquially referred to as bolts. The Bolter is a weapon synonymous with the Adeptus Astartes, and rightly so. However, although the Space Marines are its primary users, the Bolter finds itself in use in military organisations throughout the Imperium. The weapon is fearsome, with explosive rounds capable of ripping through or blowing apart a foe. The Chaos Space Marines of the Traitor Legions were issued their Legions' Bolters before the Horus Heresy, and therefore use generally older variants than the patterns available to present-day Loyalist Space Marines. -->
<OGC_Gun_BoltGun.description>Болтер, также называемый Болтганом, и его варианты являются одними из самых мощных ручных баллистических противопехотных видов оружия, используемых вооруженными силами Империума Человека. Это мощное штурмовое оружие, стреляющее разрывными кинетическими снарядами, в просторечии называемыми болтами. Болтер - это оружие, синонимичное Адептус Астартес, и это правильно. Однако, хотя космические десантники являются его основными пользователями, болтер находит применение в военных организациях по всему Империуму. Оружие внушает страх, с разрывными снарядами, способными пробить врага насквозь или разнести его на куски. Космодесантникам Хаоса из Легионов-Предателей были выданы болтеры их Легионов до Ереси Гора, и поэтому они, как правило, используют более старые варианты, чем модели, доступные современным космодесантникам-лоялистам.</OGC_Gun_BoltGun.description>
                          <!-- stock -->
<OGC_Gun_BoltGun.tools.0.label>stock</OGC_Gun_BoltGun.tools.0.label>
                          <!-- barrel -->
<OGC_Gun_BoltGun.tools.1.label>barrel</OGC_Gun_BoltGun.tools.1.label>
                      <!-- storm bolter (C) -->
<OGC_Gun_StormBolter.label>штурмовой болтер (C)</OGC_Gun_StormBolter.label>
                            <!-- The Storm Bolter is a double-barrelled version of the standard .75 calibre Bolter. As it is heavier and causes more recoil than a normal Bolter, it is even more rarely used than the Bolter by the regiments of the Astra Militarum. Instead, Storm Bolters are the standard weapons employed by Space Marine Terminators or as a pintle-mounted weapon on an Imperial main battle tank. Storm Bolters are also used by the Astartes of the Grey Knights Chapter as a gauntlet-mounted weapon with its feed located on the rear of their armour. The Storm Bolter also sees limited use amongst the Orders Militant of the Adepta Sororitas, where it is considered a specialist weapon, and favoured by those squads of Dominions, the Sororitas' heavy-weapons troops, who prefer to engage in mid-range, anti-infantry combat. -->
<OGC_Gun_StormBolter.description>Штурмовой болтер - это двуствольная версия стандартного болтера 75-го калибра. Поскольку он тяжелее и вызывает большую отдачу, чем обычный болтер, он используется полками Астра Милитарум еще реже, чем болтер. Вместо этого штурмовые болтеры являются стандартным оружием, используемым терминаторами Космического десанта или в качестве штыревого оружия на главном боевом танке Империи. Штурмовые болтеры также используются Астартес Ордена Серых рыцарей в качестве оружия, устанавливаемого на рукавицы, с питанием, расположенным на задней части их брони. Штурмовой болтер также находит ограниченное применение среди бойцов Ордена Адепта Сороритас, где он считается специализированным оружием и пользуется популярностью у тех отрядов Доминионов, вооруженных тяжелым оружием Сороритас, которые предпочитают участвовать в бою против пехоты средней дальности.</OGC_Gun_StormBolter.description>
                              <!-- stock -->
<OGC_Gun_StormBolter.tools.0.label>stock</OGC_Gun_StormBolter.tools.0.label>
                              <!-- barrel -->
<OGC_Gun_StormBolter.tools.1.label>barrel</OGC_Gun_StormBolter.tools.1.label>
                      <!-- heavy bolter (C) -->
<OGC_Gun_HeavyBolter.label>тяжелый болтер (C)</OGC_Gun_HeavyBolter.label>
                            <!-- A Heavy Bolter is a powerful Bolt Weapon that is used for anti-infantry and fire support roles, and is also known as the "Backbreaker" or the "Bruiser" because of its great weight and the amount of damage it can deal. Unlike the Boltgun, it is relatively common in Imperial Guard armies and is also often used by the Space Marines. Heavy Bolters have a high rate of fire and are relatively cheap to field. A Heavy Bolter can also be mounted on the cupola pintle-mounts of a wide variety of Imperial armoured vehicles, as well as act as an anti-personnel weapon by Imperial fixed defences, including strongholds and other fortifications. -->
<OGC_Gun_HeavyBolter.description>Тяжелый болтер - это мощное болтовое оружие, которое используется для борьбы с пехотой и огневой поддержки, а также известно как "Бэкбрейкер" или "Громила" из-за его большого веса и количества урона, который он может нанести. В отличие от болтгана, он относительно распространен в армиях Имперской гвардии, а также часто используется космическими десантниками. Тяжелые болтеры обладают высокой скорострельностью и относительно дешевы в использовании. Тяжелый болтер также может быть установлен на башенных креплениях широкого спектра имперских бронированных машин, а также действовать в качестве противопехотного оружия в имперских стационарных оборонительных сооружениях, включая цитадели и другие укрепления.</OGC_Gun_HeavyBolter.description>
                              <!-- barrel -->
<OGC_Gun_HeavyBolter.tools.0.label>barrel</OGC_Gun_HeavyBolter.tools.0.label>

</LanguageData>
