<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
                    <!-- webber -->
<OGI_Bullet_Webber.label>веббер</OGI_Bullet_Webber.label>
                 <!-- webber (I) -->
<OGI_Gun_Webber.label>веббер (I)</OGI_Gun_Webber.label>

<OGI_Gun_Webber.description>Веббер - это экзотическое, несмертельное оружие, используемое для обездвиживания цели. Он запускает массу нитей, которые расширяются в воздухе, образуя паутину из липкого, почти неразрывного материала. Цели быстро запутываются в болезненных объятиях; если они пытаются сопротивляться, нити сжимаются еще больше, еще больше захватывая их.</OGI_Gun_Webber.description>
                         <!-- stock -->
<OGI_Gun_Webber.tools.0.label>stock</OGI_Gun_Webber.tools.0.label>
                         <!-- barrel -->
<OGI_Gun_Webber.tools.1.label>barrel</OGI_Gun_Webber.tools.1.label>
                                      <!-- Frag Grenade -->
<OGI_Bullet_OgrynGauntletGrenadeFrag.label>Осколочная граната</OGI_Bullet_OgrynGauntletGrenadeFrag.label>

<OGI_Bullet_OgrynGauntletGrenadeFrag.description>Осколочные гранаты имеют большой радиус поражения и превосходно справляются с легкой пехотой, однако они малоэффективны против транспортных средств, укреплений или тяжелобронированных войск.</OGI_Bullet_OgrynGauntletGrenadeFrag.description>
                                      <!-- Krak Grenade -->
<OGI_Bullet_OgrynGauntletGrenadeKrak.label>Крак-граната</OGI_Bullet_OgrynGauntletGrenadeKrak.label>

<OGI_Bullet_OgrynGauntletGrenadeKrak.description>Крак-гранаты с фугасным зарядом превосходно справляются с транспортными средствами, укреплениями или тяжелобронированными войсками, однако из-за малого радиуса поражения они малоэффективны против больших групп легкой пехоты.</OGI_Bullet_OgrynGauntletGrenadeKrak.description>
                               <!-- grenadier gauntlet (I) -->
<OGI_Gun_OgrynGrenadeGauntlet.label>гренадерская перчатка (I)</OGI_Gun_OgrynGrenadeGauntlet.label>

<OGI_Gun_OgrynGrenadeGauntlet.description>Имперская гранатометная рукавица - это тип тяжелого гранатомета, используемого Буллгринами Имперской гвардии. Враг остается шатающимся и контуженным еще до того, как огрины с кувалдами врываются в их гущу и превращают выживших в красную пасту.</OGI_Gun_OgrynGrenadeGauntlet.description>
                                       <!-- stock -->
<OGI_Gun_OgrynGrenadeGauntlet.tools.0.label>stock</OGI_Gun_OgrynGrenadeGauntlet.tools.0.label>
                                       <!-- barrel -->
<OGI_Gun_OgrynGrenadeGauntlet.tools.1.label>barrel</OGI_Gun_OgrynGrenadeGauntlet.tools.1.label>
                        <!-- krak rocket -->
<OGI_Bullet_RocketKrak.label>ракета крак</OGI_Bullet_RocketKrak.label>

<OGI_Bullet_RocketKrak.description>Krak grenades high explovie charge excels at dealing with vehicals, fortifications or heavily armoured troops, however due to their small blast radius they have little effect against large groups of light infantry.</OGI_Bullet_RocketKrak.description>
                        <!-- frag rocket -->
<OGI_Bullet_RocketFrag.label>осколочная ракета</OGI_Bullet_RocketFrag.label>

<OGI_Bullet_RocketFrag.description>Осколочные ракеты имеют большой радиус поражения и превосходно справляются с легкой пехотой, однако они малоэффективны против транспортных средств, укреплений или тяжелобронированных войск.</OGI_Bullet_RocketFrag.description>
                        <!-- missile launcher (I) -->
<OGI_Gun_RocketLaucher.label>ракетная установка (I)</OGI_Gun_RocketLaucher.label>

<OGI_Gun_RocketLaucher.description>Ракетная установка - это оружие, которое может стрелять несколькими типами самоходных, обычно управляемых ракет, включая как обычные ракеты Frag, так и Krak. Осколочные снаряды предназначены для распыления шрапнели в определенной зоне, что делает эти боеприпасы весьма полезными против групп легкобронированной пехоты.\n\nВариантом ракетной установки является ракетная установка, которая стреляет неуправляемыми, самоходными снарядами. Ракеты содержат те же типы боеголовок, что и ракета.</OGI_Gun_RocketLaucher.description>
                                <!-- barrel -->
<OGI_Gun_RocketLaucher.tools.0.label>barrel</OGI_Gun_RocketLaucher.tools.0.label>

</LanguageData>
