<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
<!--/Defs/ThingDefs_Misc/Weapons/OG_AMA_Weapons_Tau_Ranged.xml-->
                   <!-- Plasma Pulse -->
<OGT_Bullet_Pulse.label>Плазменный импульс</OGT_Bullet_Pulse.label>
                      <!-- pulse pistol (T) -->
<OGT_Gun_PulsePistol.label>импульсный пистолет (T)</OGT_Gun_PulsePistol.label>
                            <!-- A Pulse Pistol is a Tau Pulse Weapon that utilises pulsed induction fields to propel lethal micro-bursts of plasma over short ranges. A Pulse Pistol is a far smaller version of the Tau Pulse Rifle, and it has a damage output that outclasses the standard pistol weapons of every race the Tau have yet encountered. As a pistol-sized Pulse Weapon, it is only used by certain Tau personnel as a basic defence and hold-out weapon for use in desperate situations.

Pulse Pistols are most commonly issued to Sniper Drone Team Firesight Marksmen, although Tau Commanders who utilise a Tau Battlesuit Ejection System are also issued Pulse Pistols to aid them in making their way to safety if their Battlesuit has been destroyed.

Tau Air Caste pilots utilise a Pulse Pistol as a common sidearm, and Escort Drones are armed with twin Pulse Pistols to help protect their Water Caste master if necessary. -->
<OGT_Gun_PulsePistol.description>Импульсный пистолет - это импульсное оружие Тау, которое использует импульсные индукционные поля для запуска смертоносных микровзрывов плазмы на короткие дистанции. Импульсный пистолет - это гораздо меньшая версия импульсной винтовки Тау, и его урон превосходит стандартное пистолетное оружие всех рас, с которыми Тау до сих пор сталкивались. Как импульсное оружие размером с пистолет, оно используется только определенным персоналом команды в качестве основного средства защиты и удержания для использования в отчаянных ситуациях.\n\nИмпульсные пистолеты чаще всего выдаются стрелкам из команды снайперских дронов, хотя командирам Тау, которые используют систему катапультирования боевых скафандров Тау, также выдаются импульсные пистолеты, чтобы помочь им добраться до безопасного места, если их боевой скафандр был уничтожен.\n\nПилоты Воздушной касты Тау используют импульсный пистолет в качестве обычного оружия, а дроны сопровождения вооружены двумя импульсными пистолетами, чтобы при необходимости защитить своего хозяина из Водной касты.</OGT_Gun_PulsePistol.description>
                              <!-- grip -->
<OGT_Gun_PulsePistol.tools.0.label>grip</OGT_Gun_PulsePistol.tools.0.label>
                              <!-- barrel -->
<OGT_Gun_PulsePistol.tools.1.label>barrel</OGT_Gun_PulsePistol.tools.1.label>
                       <!-- pulse carbine (T) -->
<OGT_Gun_PulseCarbine.label>импульсный карабин (T)</OGT_Gun_PulseCarbine.label>
                             <!-- A Pulse Carbine is an advanced Tau Pulse Weapon that utilises pulsed induction fields to propel lethal micro-bursts of plasma over long ranges. A Pulse Carbine is a shorter-barrelled and more lightweight version of the Tau Pulse Rifle, and has a damage output that outclasses the standard weapons of every other intelligent race the Tau have yet encountered. The Pulse Carbine sacrifices the Pulse Rifle's longer range for greater portability and an underslung Photon Grenade Launcher. -->
<OGT_Gun_PulseCarbine.description>Импульсный карабин - это усовершенствованное импульсное оружие Тау, которое использует импульсные индукционные поля для запуска смертоносных микровзрывов плазмы на большие расстояния. Импульсный карабин - это короткоствольная и более легкая версия импульсной винтовки Тау, и его урон превосходит стандартное оружие любой другой разумной расы, с которой Тау до сих пор сталкивались. Импульсный карабин жертвует большей дальностью стрельбы импульсной винтовки ради большей портативности и подвесного фотонного гранатомета.</OGT_Gun_PulseCarbine.description>
                               <!-- stock -->
<OGT_Gun_PulseCarbine.tools.0.label>stock</OGT_Gun_PulseCarbine.tools.0.label>
                               <!-- barrel -->
<OGT_Gun_PulseCarbine.tools.1.label>barrel</OGT_Gun_PulseCarbine.tools.1.label>
                     <!-- pulse rifle (T) -->
<OGT_Gun_PulseRifle.label>импульсная винтовка (T)</OGT_Gun_PulseRifle.label>
                           <!-- A Pulse Rifle is the formidable main infantry weapon of the Tau, and is an advanced Pulse Weapon that utilises pulsed induction fields to propel lethal micro-bursts of plasma over astonishing ranges. A Pulse Rifle is the standard-issue weapon for Fire Warriors, and has a range and damage output that outclasses the standard weapons of every race the Tau have yet encountered. Kroot Shapers have also sometimes been known to have been entrusted with the use of a Pulse Rifle on the battlefield, whilst Tetras are armed with twin-linked Pulse Rifles as a basic self-defence weapon. -->
<OGT_Gun_PulseRifle.description>Импульсная винтовка является грозным основным оружием пехоты Тау и представляет собой усовершенствованное импульсное оружие, которое использует импульсные индукционные поля для запуска смертоносных микровзрывов плазмы на поразительные расстояния. Импульсная винтовка является стандартным оружием для Воинов Огня, и по дальности стрельбы и наносимому урону превосходит стандартное оружие всех рас, с которыми Тау до сих пор сталкивались. Известно также, что иногда формирователям Крутов доверяли использовать импульсную винтовку на поле боя, в то время как тетры вооружены сдвоенными импульсными винтовками в качестве основного оружия самообороны.</OGT_Gun_PulseRifle.description>
                             <!-- stock -->
<OGT_Gun_PulseRifle.tools.0.label>stock</OGT_Gun_PulseRifle.tools.0.label>
                             <!-- barrel -->
<OGT_Gun_PulseRifle.tools.1.label>barrel</OGT_Gun_PulseRifle.tools.1.label>
                        <!-- Plasma Blast -->
<OGT_Bullet_PulseBlast.label>Плазменный взрыв</OGT_Bullet_PulseBlast.label>
                       <!-- pulse blaster (T) -->
<OGT_Gun_PulseBlaster.label>импульсный бластер (T)</OGT_Gun_PulseBlaster.label>
                             <!-- The Pulse Blaster, also known as a Pulse Shotgun, is a type of Tau Pulse Weapon. Commonly used by Fire Warrior Breacher Teams. Similar to the Human Shotgun in function, the Pulse Blaster is designed to deliver powerful close-range firepower. Though the Tau are historically disdainful of close-range warfare, the Pulse Blaster had to be developed due to Tau difficulties in urban combat on labyrinthine confined Imperial Hive Worlds.

The Pulse Blaster uses a two-stage firing process to enhance its lethality of its plasma-based ammunition. When the trigger is halfway pulled, an invisible volley of negatively charged particles paint the target, followed by the full plasma payload. This causes victims to glow with a ghostly light moments before they're hit.[2] -->
<OGT_Gun_PulseBlaster.description>Импульсный бластер, также известный как импульсный дробовик, является разновидностью импульсного оружия Тау. Обычно используется командами пожарных-нарушителей. Импульсный бластер, похожий по функциям на человеческое ружье, предназначен для обеспечения мощной огневой мощи на близком расстоянии. Хотя Тау исторически презирают войну на близком расстоянии, импульсный бластер пришлось разработать из-за трудностей Тау в городских боях на замкнутых лабиринтами имперских мирах-ульях.\n\nИмпульсный бластер использует двухступенчатый процесс стрельбы для повышения смертоносности боеприпасов на основе плазмы. Когда спусковой крючок нажат наполовину, невидимый залп отрицательно заряженных частиц окрашивает цель, за которым следует полный заряд плазмы. Это заставляет жертв светиться призрачным светом за мгновение до того, как в них попадут</OGT_Gun_PulseBlaster.description>
                               <!-- stock -->
<OGT_Gun_PulseBlaster.tools.0.label>stock</OGT_Gun_PulseBlaster.tools.0.label>
                               <!-- barrel -->
<OGT_Gun_PulseBlaster.tools.1.label>barrel</OGT_Gun_PulseBlaster.tools.1.label>
                       <!-- railrifle slug -->
<OGT_Bullet_RailRifle.label>рельсовая пуля</OGT_Bullet_RailRifle.label>
                    <!-- rail rifle (T) -->
<OGT_Gun_RailRifle.label>рельсовая винтовка (T)</OGT_Gun_RailRifle.label>
                          <!-- A Rail Rifle is a Tau ballistic Rail Weapon that makes use of electromagnetically-induced linear acceleration to fire a projectile at hypersonic speeds. A potent weapon, the Rail Rifle makes use of the same technologies as the larger Railgun and Heavy Rail Rifle, albeit on a smaller scale so that it is infantry portable. Possessing an impressive long range and ability to deal great damage, its true strength lies in its armour penetration capabilities. The Rail Rifle's projectile is able to punch through even Terminator Armour with ease. As a dedicated elite infantry killer, enemy units that manage to survive a Rail Rifle fusillade are often pinned down temporarily afterwards, unable to do anything in the face of such deadly fire. -->
<OGT_Gun_RailRifle.description>Рельсовая винтовка - это баллистическое рельсовое оружие Тау, которое использует электромагнитно-индуцированное линейное ускорение для стрельбы снарядом с гиперзвуковой скоростью. Являясь мощным оружием, рельсовая винтовка использует те же технологии, что и более крупное рельсовое ружье и тяжелая рельсовая винтовка, хотя и в меньших масштабах, так что она переносится пехотой. Обладая впечатляющей дальностью стрельбы и способностью наносить большой урон, его истинная сила заключается в способности пробивать броню. Снаряд рельсовой винтовки способен с легкостью пробить даже броню Терминатора. Будучи преданным убийцей элитной пехоты, вражеские подразделения, которым удается выжить после обстрела из рельсовой винтовки, часто оказываются временно прижатыми к земле, не в состоянии ничего сделать перед лицом такого смертоносного огня.</OGT_Gun_RailRifle.description>
                            <!-- stock -->
<OGT_Gun_RailRifle.tools.0.label>stock</OGT_Gun_RailRifle.tools.0.label>
                            <!-- barrel -->
<OGT_Gun_RailRifle.tools.1.label>barrel</OGT_Gun_RailRifle.tools.1.label>
                      <!-- ion-rifle beam -->
<OGT_Bullet_IonRifle.label>заряд ионной винтовки</OGT_Bullet_IonRifle.label>
                   <!-- ion rifle (T) -->
<OGT_Gun_IonRifle.label>ионная винтовка (T)</OGT_Gun_IonRifle.label>
                         <!-- An Ion Rifle is an experimental Tau Ion Weapon designed for infantry use developed during the Tau Empire's Third Sphere Expansion. An Ion Rifle is similar in size to a Tau Rail Rifle, and it is a powerful weapon capable of engaging enemies at long ranges with high energy ion streams, vaporising flesh and metal with equal ease. These high-energy particles are accelerated by an electromagnetic field and react explosively with the target as a result of direct transfer of energy at an atomic level. -->
<OGT_Gun_IonRifle.description>Ионная винтовка - это экспериментальное Тау-ионное оружие, предназначенное для использования пехотой, разработанное во время расширения Третьей сферы Империи Тау. Ионная винтовка по размерам похожа на рельсовую винтовку Тау, и это мощное оружие, способное поражать врагов на больших дистанциях потоками ионов высокой энергии, с одинаковой легкостью испаряя плоть и металл. Эти частицы высокой энергии ускоряются электромагнитным полем и взрывоопасно реагируют с мишенью в результате прямой передачи энергии на атомном уровне.</OGT_Gun_IonRifle.description>
                           <!-- stock -->
<OGT_Gun_IonRifle.tools.0.label>stock</OGT_Gun_IonRifle.tools.0.label>
                           <!-- barrel -->
<OGT_Gun_IonRifle.tools.1.label>barrel</OGT_Gun_IonRifle.tools.1.label>
                         <!-- Burst Pulse -->
<OGT_Bullet_BurstCannon.label>Импульсный взрыв</OGT_Bullet_BurstCannon.label>
                      <!-- burst cannon (T) -->
<OGT_Gun_BurstCannon.label>разрывная пушка (T)</OGT_Gun_BurstCannon.label>
                            <!-- A Burst Cannon is a form of multi-barrelled Tau Pulse Weapon, and utilises the same plasma induction technologies found in a Pulse Rifle to fire micro-pulses of plasma accelerated to near-light speeds. With four rotating barrels to mitigate thermal stress, Burst Cannons are able to sustain ferocious rates of fire, albeit at the expense of the long ranges that many other Pulse Weapons possess. However, this drawback is usually offset by the Burst Cannon’s portability, and the manoeuvrability of units commonly armed with them. -->
<OGT_Gun_BurstCannon.description>Разрывная пушка представляет собой разновидность многоствольного Тау-импульсного оружия и использует те же технологии индукции плазмы, что и в импульсной винтовке, для стрельбы микроимпульсами плазмы, ускоренными до околосветовых скоростей. Благодаря четырем вращающимся стволам для смягчения теплового воздействия разрывные пушки способны поддерживать высокую скорострельность, хотя и за счет большой дальности стрельбы, которой обладают многие другие виды импульсного оружия. Однако этот недостаток обычно компенсируется портативностью разрывной пушки и маневренностью подразделений, обычно вооруженных ими.</OGT_Gun_BurstCannon.description>
                              <!-- barrel -->
<OGT_Gun_BurstCannon.tools.0.label>barrel</OGT_Gun_BurstCannon.tools.0.label>
                            <!-- Neutron Blast -->
<OGT_Bullet_NeutronBlaster.label>Нейтронный взрыв</OGT_Bullet_NeutronBlaster.label>
                         <!-- neutron blaster (T) -->
<OGT_Gun_NeutronBlaster.label>нейтронный бластер (T)</OGT_Gun_NeutronBlaster.label>
                               <!-- A Neutron Blaster is a unique and potent weapon utilised only by the Vespid, representing a technology unique to that alien species. A hybrid of Vespid and Tau technology, the bulk of a Neutron Blaster is of Tau manufacture as the Vespid have not yet attained the technical facility to fabricate it themselves. Mounted at the barrel of the weapon is a highly energetic and unstable crystal harvested from the lowest levels of the largest stalactite islands of the Vespid homeworld in the deepest reaches of Vespid's cloud seas. At such depths, the atmospheric pressures create all manner of exotic, bizarre and unique crystal formations, and it is only the larger female Vespid, those who form the leader class of the species, who have the constitution to descend to such depths and harvest the purest crystals. -->
<OGT_Gun_NeutronBlaster.description>Нейтронный бластер - это уникальное и мощное оружие, используемое только Веспидами, представляющее собой технологию, уникальную для этого инопланетного вида. Являясь гибридом технологии Веспид и Тау, основная часть нейтронного бластера изготовлена Тау, поскольку Веспид еще не достигли технических возможностей для его самостоятельного изготовления. На стволе оружия установлен высокоэнергетичный и нестабильный кристалл, собранный с самых низких уровней крупнейших сталактитовых островов родного мира Веспида в самых глубоких уголках облачных морей Веспида. На таких глубинах атмосферное давление создает всевозможные экзотические, причудливые и уникальные кристаллические образования, и только более крупные самки Веспид, которые образуют класс лидеров вида, обладают телосложением, позволяющим опускаться на такие глубины и собирать чистейшие кристаллы.</OGT_Gun_NeutronBlaster.description>

</LanguageData>
